狗隻總部記者會 記者採訪都戴頭盔

32台
好撚好笑

小心D好，堆狗無性架

想睇圖

有無圖

危險過去地盤

有個戴埋豬嘴

做乜戴豬嘴

正

啲狗好惡架 唔帶唔得

畜：記你老母

無聲抗爭

下次再開應該全部記者都咁做

D狗尋日殺到興起，可能係記者會大開殺戒

記你老母 咁撚危險緊係要戴

成班頭盔口罩眼罩岩架喇 一陣你問多兩句又記你老母咪仆街

有冇記者帶包狗糧去？

記者好波

成狗癲嫁、比佢地咬傷就唔好

陣間比人記你老母就笑唔出

成班狗

cctvb呢

作新聞唔使親自去喇

一陣比警犬記你老母點算

有啲仲要禁實個頭盔 個畫面好撚正

有冇人知係邊台記者

高質記者

戰地記者

仲重裝過戰地記者

第一個問題緊係就問盧偉聰你而家會唔會囉槍射班記者

做得好

罷明特登
點知會唔會比人打鑊又記你老母

記你老母

喂 呢個要推上resdit 熱門啦 文宣組搞搞佢

push 良心記者

應該著到同佢地同一級別
安全d 前面一切情況靠記者朋友

push

唔該 loop 條中槍片俾佢睇，叫佢解釋！！

唔撚好似琴日港台司機咁比人爆頭咩，好撚危險架

都唔知笑唔笑好

尋日都想放催淚俾記者食 點知等陣會唔會開開下記者會又放催淚

內有惡犬

真，其實戴齊裝備真係好合理
話晒琴日都記你老母喎

撚狗咁撚

保護自己 應該既 好波

問多兩句大sir唔啱聽，一句記你老母，成班速龍出嚟打鳩你

咪係
小心d好 都唔知幾時癲起上黎周圍射

笑左一聲幽默，然後笑唔出。要full gear示威裝備出席你鳩嗡講野既記者會，擺明落你面。

一陣記者問d問題唔合啊sir意
一個催淚彈掉埋去仲得了

下次開會要著防彈背心了

串到應一應記者好波

記你老母單野咁出名，遲下出街可能人人都要有啦

好耐無見過d post連埋d留言全部都係正皮。
Btw記者好波

琴晚拉人番去打 打通宵唔記得換衫？

推

啱呀，癲狗癲起上黎可能會放催淚彈射橡膠子彈

驚慌會send 條稿果去

撚狗撚得好！

記者
琴日有一次d防暴想係中信天橋攻 都係佢地趕

小心又記你老母

點知擲磚果個白衫有無上大台

落閘放彈

集體撚狗

尋日仲要射中港台司機

明明應該係啲惡犬戴口罩，而家要啲人類戴曬防具來防避，真係天下奇聞

諷刺之餘又可以保護自己 何樂而不為

記者朋友要保護好自己呀
一陣d癲狗發起癲上黎乜都做得出架

另類抗爭 香港加油

班狗又會俾人帶武器入狗竇

應間又放tear gas

好笑又覺得好可悲

一間收咪又比人影到就大獲
做多錯多不如直接創作新聞好過
仲可以出少份糧

屌 好正
串到應一應

星期日遊行, 所有人都應該要戴眼罩口罩頭盔, 等外國傳媒影下

唔係病人要戴口罩
係健康既人要戴口罩避免比人傳染

警：記你老母
梗係要戴 點知黑警做咩
記者都照殺

【傳媒抗議】
警方下午5時就昨日在立法會的行動召開記者會，記協呼籲同業在會上，穿戴頭盔、反光衣、眼罩等採訪裝備，表達對警方於過去數天，暴力阻礙記者採訪的抗議，多名記者響應。

特登既

CCTVB有無著？

PPRB 個女人好淆，由一開始到而家十分鐘都冇，confirm咗十幾次係唔係唔會嗌

要小心阿sir枝槍走火 好合理

我估係一陣問一哥
我尋日咁著
已突顯記者身份
都比警察武力對待
要佢解釋...

唔係 有一間唔會

小心暴動！！！

你地冇做錯到，記你老母

戰地記者都仲安全過佢地

直情戰地記者咁款

深入狗穴梗係要有兩手準備
唔係一陣又掟催淚彈又拎警棍指住話記你老母

以後見到警察都要搵頭盔戴

黑色幽默

點止一間

有個帶哂豬嘴眼罩
成個示威者咁

等陣問啲問題唔想答，即刻比你班 記你老母 食下催淚彈

紀律部隊冇紀律
04分都未見人

戴埋豬嘴

又諗緊啲狗嗰句記你老母

笑撚到我仆街

香港01唔係親中嘅咩？佢哋都戴頭盔着螢光衣

無人送返打狗帶作慈善用途

有冇記者問咩叫記你老母
同埋問佢英文點譯

其實我有諗過平時出街都戴頭盔同豬嘴... 都幾型...
D龜要逗就逗

仲要帶埋豬嘴添 啲記者都驚左班癲狗 cls

啲阿蛇有冇記者揸住支炮

We serve with pride and care?

係咪仲未出黎

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

笑撚死
垃圾警犬
新聞自由呀仆街

容乜易又記你老母。。。小心D好

記者小心 一陣真係記你老母

班死賤種又遲到

頂笑死做得好 警犬好撚危險

一定要share俾全世界
好暴力

記者

驚.jpg

因住噴胡椒噴霧呀 帶定好

做得好
啲狗無性起上黎
屈你再打

啲狗無性架

唔知商台記者會唔會問蘆葦蔥點解警察會對住記者講記你老母

小心呀啲犬一惱羞係室內打你地，冇人救到你地架

岩呀,班狗突然發顛都有野檔下

撚狗

記者識玩

X2

戴少左眼鏡呀, 小心啲

Do it do it do it do it ~~~~~~~<

Push

採訪恐怖份子基地 係要咁上下

好驚佢又開記者會引開記者 攪其他野.....

習慣咗

記你老母
連記者都夠膽開槍 扼殺新聞自由
緊係要戴啦

其實我地出街都full gear黎抗議
有無得諗

多謝記者們
要保護好自己

狗：歡迎黎到記者會
部：記你老母會

深入虎穴

有個戴埋豬嘴口罩

記你老母！

記者會記你一世

蘋果直播pin咗句 : 記唔記我老母？

好驚班警賊記埋人地全家

cctvb有無跟

記者記得問返班狗「記你老母」係點解

盧偉聰：記你老母

好諷刺

播映出來，叫佢解釋！

狗竇咁撚危險 保護自己啦梗係

著衫啊記得

其實咁樣對狗狗好唔公平

記者好波！

間接反黑警

作為紀律部隊遲到
係十分之合符紀律既

左右都有

真係拍爛手掌

各位記者小心安全 你宜家係狗竇入面

陰公
而家係香港地做記者 搞到戰地記者咁
呢幾日辛苦曬各位記得朋友

預防瘋狗症

係乜嘢比講 屌你老母 更有殺傷力呀？
咪就係 記你老母囉！
聽到都不自覺護一護個頭先呀！

唔講仲以為係戰地記者

哩個諷刺方式好正
打得咁撚爽呀啦

議員搵林鄭都話係集會la

COKE, MENTOS, BOTTLE, PRESSURE

可唔可以問下D公務員返緊工既時候 係可以講粗口?
情緒好似唔係好控制到 真係適合執行職務?
有冇人集合晒D粗口片去PPRB問下

流出: 有一隊速龍係門後面standby

呢個城市已經痴左線

會唔會不設提問環節
一係就揀cctvb/文匯報黎答

隻狗到未。。。

成個男人返哂黎

1657 警務處處長盧偉聰記者會，記協呼籲出席記者穿上螢光背心及戴上頭盔，以示不滿。在場多名記者均有響應。

冷靜冷靜
未入到黎

唔係咩
又槍又盾

香港政府今次肉酸到中共都撐唔落 記者去記者會都要戴頭盔

花式撚狗

：喎

記協第一次做好事

深入暴徒總部

咁耐唔出黎係咪CALL緊速龍

屌那星咁撚耐都唔撚出黎

有條友嚇在一嚇

唔驚警狗掉磚咩，帶定穩陣

紀律部隊都遲到

答返佢

警你老...

記者們小心, 問錯野一陣記你老母之餘, 仲要你食布包彈事大

包圍

睇返「六七暴動」個歷史係咪應該參考一下需要研究武力對等

等下先..
著緊full gear....

cctvb有冇先

記者: 我地都yeah ?

呢下高章
抗議手法幽默到

擺明係無聲既抗議

深入暴徒虎穴都咪話唔危險

好撚勇武，闖入暴徒總部採訪

慣左見頭盔就CALL速龍黎扑人

戴頭盔唔係問題....
帶埋口罩練氣

記者：人地地頭小心啲好

速牲5圍1打到你冇反應再叫你冷靜

班差佬其實知唔知人地咁做係侮辱緊佢地嘅文明程度

暴徒大佬

唔講仲以為記者會都有警察防線

佢洗撚嚟咩

警你老母

有冇CCTVB記者在場？

寫埋記者驚佢地唔識press

唔止一個

一定要幫被人 記你老母 嗰個記者出頭

唔識睇英文架 要寫埋記者2個字

紀律部隊遲到

咁耐嘅 唔通一哥又搵頭盔戴？

守時唔係基本原則咩

出狗竇未呀

笑出聲

即刻同我除落黎
唔係就噴胡椒

TVB件黃背心上面有台鰴，尋日睇live，見到TVB個後生記者貼黑膠紙遮住個台鰴，做記者要做到咁，不如算把喇。

真心記都好值得欣賞
港台攝影師被爆頭
記者食胡椒催淚
仲同你講「記你老母」

豬咀記者好搶鏡

好多記者冇眼罩，好擔心佢地

預防陣間記者會班狗失心瘋放催淚彈者

U shoot the press, mother fucker

記者撚狗

無聲抗議呀

咁耐既 一哥又搵頭盔帶?

記者

新聞官:好喇 各位記者.......
暴徒總指揮: 記你老母

cctvb 有冇戴頭盔

記者朋友, 請盡力屌班警犬

一陣佢又屈衝擊警方, 唔舉旗近距離head shot咪死, 幾大都戴頭盔啦

想變速龍

Live: 咁耐嘅 唔通一哥又搵頭盔戴？

有記者話"咁耐既唔通一哥又搵頭盔戴"

咁耐既唔通一哥又搵頭盔帶

啲狗係人類公敵嚟㗎 小心啲好

許sir每日四點不知幾準時到
宜家條仆街遲晒到

想睇港台裝備

記者:咁耐既唔通一哥又搵頭盔載

出嚟未呀仆街

呢啲啱晒放reddit

唔打自己友

戴晒頭盔喎
了解當地

你又知佢唔會開開下射催淚彈

緊係戴定先啦

記者會又點？記你老母啊

咁多記者，容乜易又掉催淚彈嫁

記協剛通知：盧偉聰 5點開記者會。
記協呼籲出席記者會所有行家戴頭盔抗議。

記協呼籲行家於今日下午警務處的記者會上，穿戴頭盔、反光衣、眼罩等採訪裝備，表達對警方於過去數天，暴力阻礙記者採訪的抗議。

蔡英文總統都冇佢咁大牌

一哥無一個頭盔岩帶?

好大個官威啊仲唔出嚟

5點3啦，大佬仲未出黎既

會唔會嬲起上嚟又打自己人

比人記你老母wo
咪話唔驚

有個戴埋眼罩齊裝 笑撚到我仆街
抽水力強勁到

[尋犬啟事] 有人走失咗隻狗 大家可唔可以幫幫手貼街招

想先消耗記者既體力

黑頭盔果個
一間小心中招
賴你個press字呀

畜龍準備進場

蒙黑布啦 法庭都有女神像

記你老母！

應該要著埋避彈衣

"You shoot the press"

狗王呢

我地全香港人都應該咁樣做 日日都咁樣帶住

扮大排咁耐都唔出

應該得tvb可以背心踢拖入去

一哥Google緊自由閪係咩？

頭盔係攻擊性武器黎啦，水樽都係既話

記者網備合理

記者要小心，千祈唔好有事

屌笑左 苦中作樂

一陣一哥開完個記招 就一句記你老母
記者都係驚佢發癲掟煙姐

偽進仔唔識 要寫埋中文
有冇人可以講比佢知

撚吓狗

call緊速龍，要多小小時間

CCTVB呢? 想知

可能要寫埋簡體先識睇

盧偉聰見記者 記協呼籲記者戴頭盔反光衣抗議

警務處長盧偉聰下午 5 時見記者。記協呼籲傳媒工作者於今日下午警務處的記者會上，穿戴頭盔、反光衣、眼罩等採訪裝備，表達對警方於過去數天，暴力阻礙記者採訪的抗議，多名在現場採訪的記者響應。

（立場）

已經慣左睇住記者帶頭盔
除左豬鼻個個其餘完全唔為意

全民日日帶頭盔出街！！！！

好笑 在場記者抽水抽到乾

真係好on9，踢自己隊波要遮住個章...

咁多記者...要上齊武裝

you shoot journalist motherfuckers

我就聽下你班畜生點兜，你地一定係講多錯多

呢個好似係姓梁果個警司?果日有出黎解畫

香港警察，最叻遲到

記者暴動 call齊人著曬防暴裝先咁出黎 借緊衫 比啲時間佢啦

小心佢地見到個press字會一野撳落去

諗緊點答記你老母呀

等緊解放軍啊？

有人post未

記得問咩野叫記你老母

阿媽話你地鬧佢乜都得
千祈唔好話佢係賣港賊佢會哭

肯出黎未啊？

屌你老母 成撚日遲到 點信你講野啊

緊係要戴啦,e家D狗,記者都照打ga,

比人搞完後面好出嚟啦

放咗上reddit

你地無做錯到

懷疑有人搞佢後面，所以未出到黎

開波啦

是咪退左休

做咩帶埋頭盔咁，係咪想虐蓄！

記哂你地老母

盧偉聰係唔係發爛揸，見班記者戴裝備佢就特登遲

新界南嘅阿頭嚟管總部嘅事?
咁唔啱規矩wo李sir

扑咪一野扑落佢個頭度吖嘛

問下班畜牲乜撚野叫自由閪啦

記者朋友好波

好大既官威，可能著速龍裝開記招

咁碌鳩都係啦

Err Freedom 跟著唔識讀

好撚耐

紀律部隊？都唔準時既

一哥啱啱賴完屎？
喺邊度過黎要搞咁耐？

笑死gapgap聲
記者都射 真傻9

有無人check 狗no. 條link

應該係HKPF

Do it!

所以昨日咪係咁打人

無聲抗議

怕唔怕一陣啲狗拮太陽穴呀
佢地只係識呢啲初階或者唔識英文

冇人識

又一個慈母失蹤

又係你自己話五點

應該等佢地出現果陣先齊齊戴丫嘛，等人人都知係怕左佢地，佢地又冇得辯駁

好似去九巴做

紀律部隊遲到20分鐘
紀你老母

班pk出黎未啊

仲未出 集體走人啦仲聽佢講乜撚嘢廢話

記者:我當時好危險，生命受威脅

親中還親中
人命還人命

唔撚驚死咩大佬
啲警狗撚知邊個親中

呢啲咪有紀律

記者幫佢諗埋點講 唔駛出席啦

最後一灘血水

笑到仆街

紀律呢紀律部隊

記者快D大嗌：屌你老母出嚟呀 自由閪

暈撚咗

乜野叫自由閪

我同佢講:一滴兩滴三滴

啱呀，開記者會D 記者無得走，可以近距離地圖炮一野記曬你哋老母

遲四個字 係咪諗住放飛機

你個名

有紀律地遲到

啊sir遲到唔洗你教

你地識咩 聽緊briefing 一陣照背嫁炸

如果有記者睇緊個post嘅話
問下班狗咩叫記你老母

唔係以為架
經歷完 928 69 612
香港記者真係同戰地記者無分別

驚佢地㩒左落去

D記者D對話好笑
"呢次係個別事件" 一定係咁講

阿sir做咩遲到啊? 下?

好熟…咩戲黎？

得罪講句好多時支港01 D報導仲有吉士過其他報

份script 未作到呀大佬

落到戰場，都仲有一半係無殺傷力既市民，而家去總部全部都係暴徒，緊係要重裝防備

your pussy is free, free q

點知肥仔聰會唔會講講下野無預告就掟催淚彈

點知會唔會開開下用催淚彈

紀律部隊連準時都唔撚識
紀？邊撚度記啊 睇過？

好波

遲到駛唔駛whatsapp通知你

You shoot journalists! Motherfuckers!

不如話5點半開記招算啦 幾點丫依家

有冇網上link，想share俾台灣朋友睇

好想同牙德瘋狂recap

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

又一個慈母失蹤
今日好多人搵阿媽同慈母

係同一間定幾間嘅記者

可能因為唔識睇 所以記人老母

呢個問題太中point

警犬：
Press字我識
小學教過
壓迫吖嘛！

記得朋友
拉大隊走啦，浪費時間

記者快啲問：咩叫記你老母？？？？

，點解打記者，要記低人地老母嘅

what time is it

冇聲示威！
記者好波

應該watch man?

What time is it? 遲撚晒到喎

記者快問：雨傘運動之後幾年，警察仲係唔係黑社會型式同打手蘭仔交咁行動，沒有專業化同埋無吸取黑警合作外號既教訓？？

呢D要大大力向外國宣揚
連記者去記者會都有裝備保護自己

棍棍應呀屌你老母

咁耐都味開始

想問依家直播有冇link

會唔會1001都未見人

TVB記者點著？

達朝時間

分明係唔妥啲記者著裝備示威，所以擺官威攞彩。
五點之後PPRB個女人一次都冇再出嚟交代過。之前仲話好快、等一陣，而家半個鐘都嚟緊。

共產閪!

屌你老母 出嚟呀
自由閪

一定唔止一間啦

圖片來源：立場新聞

rthk 32

好串
記者好波

斷左線

一哥都遲到，香港警察仲有無紀律？

Cctvx有無帶頭盔

蘋果Facebook有

俾啲時間一哥著速龍裝手持催淚彈開記招啦

警務處長係警察總部開記者會, 記者要戴頭盔

一樣姐
係人地頭戴防具已經表明意思

黑警應該係驚大殺傷力武器(水樽)，所以唔敢出嚟

紀律部隊嘅首長
連守時咁基本嘅紀律都守唔到
唔怪得班細係咁啦

學堂有冇教守時？

文宣組

記者朋友， 記得問「記你老母」點解。

快啦屌你老母

呀sir遲到唔洗你教

閃燈狂閃

搞完後面出嚟啦

出現了

1723終於躝出黎

問點解遲到？
因為係「記你老母」部隊

搞咁耐 終於嚟

過左服務承諾時間

岀黎啦狗狗

得罪記者 等睇班狗俾記撚死

都話唔好搞我後面

一陣佢係室內掟彈就唔好啦 小心啲好><

講真同班記者講 記你老母
真係好撚侮辱

推比外煤睇下啦

紀律部隊冇紀律 遲大到

遲咗24分鐘 你有咩問題

一陣一言不合又放催淚
都係小心啲好

等你頂唔順，除晒D裝甲

三立影啲記者

撚狗
係咁左右

香港01係到既？佢地唔係作者嚟架咩

影返佢半粒鐘先

即場播返記係老母段片佢睇，質問佢洗唔洗記埋我老母？

We Serve with Pride and Care

點解32台影得咁搞笑成日放大

又左又右 笑死

記者有料

會唔會喺間房放毒氣㗎
反正班犬只係工具

笑撚死

32台zoom 近佢

好聽話喎，叫佢左就左右就右

隨時屌記者老母

有記協呼籲

暴徒終於出現

返緊工睇唔到，求文字

阿sir好想知咩係記我老母

狗樣

達你老母

好撚似隻肥豬

希望有人會問「記你老母」呢單野

屌另一邊

記得問咩係記你老母?

記者hoball

「一哥 可否教市民
乜野係自由閪？」

Diu 呢個真係好好笑

用鏡頭heat shot翻一哥

做乜黑面呀

戴晒頭盔啲記者好正

話唔埋呀屌
問佢地條防線去到邊冇人答得出

一哥塊面燶到

阿sir 呢邊呢邊

係呀

著唔落

係咪真係記咗人老母

咪又係狗

最左影到最右邊

好正
多謝記者

塊面黑撚到

等睇記者朋友撚狗

紅到面哂

下？作者？ 唔係抄開書架咩

爛仔下屬
問下係咪弱智都請

自由閪又記你老母
我好唔明阿阿sir
咩意思阿阿sir

唔好搞我後面！

港台cam man 玩野

又講廢話

唔係第一時間講記你老母先咩

狗隻攝影會

感覺呢張反而可以喺reddit推爆

又講鐵枝
究竟邊撚度有
屌你老母

無戴頭盔嗰班係咪TVB?

唔講開槍？屌你老母

出嚟呀！屌你老母！自由閪！

又暴徒

呢啲咪無聲抗議

個畫面好好笑
between佢又話香港人係暴徒

班狗放炮放到痾尿咁
點知佢幾時即場放尿架?
安全架嘛

除左隻馬 有用
其他???

問下佢咩叫「記你老母」同「自由閪」啦

講到無哂自信

你老母呀，生命威脅

一哥真係有聽民意! 唔著裝備同記者單挑

咩磚頭啊

克制(用槍
ok

小心d好
室內咁逼 咁嘅裝都係小小保障

載通
唔知點解d巴士公司好興請退休警犬做管理層

屌佢講乜鳩都預左架啦

夠冇人搞佢後面啦
呢班人成日有被害妄想症

生命威脅？

成日強調有組織

幾撚時有磚頭鐵支呀 仆街

撚有磚頭！！！！！！
屌你老母

邊到鐵枝呀

不如話暴徒用核彈呀笨

同類示威

Rorschach

記

記你老母

小心D好
肥仔聰隨時拿布袋彈掃射記者

每次見到自由閪三隻字就忍唔到笑

講橡膠子彈嘅時候心虛

低殺傷力

暴你老母

逼不得已
保護＂自己＂人生安全

文宣部工友義士請盡情發揮廣傳

咪撚玩假消息，搞到自己唔可信

Tvb係唔係唯一唔洗戴上任何裝備都安全

低殺傷力佢老母

又屈 屌你老母閪
仲話同外國睇齊 戇撚鳩 香港撚有火呀

低殺傷力？？

荒天下之大謬

一哥好世界仔，點都面不改容。反而佢兩隻頭馬塊面燶到呢

記你老母自由閪

胡椒噴霧低殺傷力

屌你老母爆頭都叫跟指引

屌佢老母聽到都想打鳩佢

佢地記者兩隻都唔識 淨係知記你老母

有人掉磚你班撚樣訓左喺度啦

有少量......
但TVB話削尖鐵枝就真係屌佢老母啦
事後一枝都執唔到啊

撚有用鐵支/木板咩, 仲話d人偷地盤野wor

生命受到威脅、現場人士既安危
人唔笑狗都吠啦

屌你老母但你射眼喎

低殺傷力
搞到差啲死人呀屌你老母

佢老味狗賊記招一撚定話自己冇錯，唔通話自己有錯咩，開黎都嘥鳩氣

低你老母

有呀 有人搞佢地後面
佢地上司
比劉公子影果位

記者冇特權

其實國家既警察係時間出黎講野喇
佢話班狗同你地差唔多

[img]/

跟指引

爆人頭就係最低武力
高一級就射死你

爆頭都跟指引？

要問無舉旗開槍

暴徒掟䥫枝磚頭，啱呀

嚴格遵從指引

哦，屌你，你講得呢句係有指引
直射催淚彈，射頭

低殺傷力？WTF

唔係血滴子同圓月彎刀咩

佈防退後用暴力一網打盡咋 仲扮弱勢？

一哥無咩警犬味，公務員味多

佢頭先講「同其他國家一樣）？
咁咪間接承認香港係國家？

射到人一度心臟停頓都算係低殺傷力?

公共關係科 江sir d 英文有待進步

屌低殺傷力
無撚野呀

爆頭叫低殺傷力

係啊啲狗裝備係無分別
但係示威者呢
人地放火燒車
我地攞遮啊屌

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

差佬都無死一個喎
暴動？

阿sir 原來射眼 都係低殺傷力

大公 文匯 TVB

低殺傷力？
你啲催淚彈搞到我朋友差d窒息

打到盲眼=低殺傷
撞鐵馬=暴徒

低殺傷力武器，一哥幾時試食下

你自己食下啦屌你，低！！！！！！！！！

有冇外國巴絲推

中國❤

心臟停頓

低殺傷力打到人手腳抽搐又心臟一度停頓

我睇緊平行時空嘅記者會?

啲傘柄當鐵枝？

屌你老母開鎗都低武力
我地手無寸鐵就暴佬
屌你老母

屌佢老母，茶記食緊飯，嬲撚到掟碟

睇到好嬲

撚有鐵枝咩 同埋無警告就放催淚彈又邊度跟守則

邊只11人
醫院都捉咗幾個

差佬亂dum水𥖁wor

一陣問多兩句又記你老母然後又催淚彈
戴定安全啲

粵語文化博大精深

先22名 有72名市民受傷啊!!!!

救護車比你地擋路唔比過, 又唔計?

屌你老母，誰才是暴徒？仲話低殺傷力，仆街死啦去

我地無做錯到

唔講下自己傷左幾多人既

你地仆街受傷又賴示威者

想記者問佢警察扔鐵枝係咩意思

應該同去伊拉克比就差唔多

撚同你香港人呀

係咪之前有隻狗手擦傷放在ig

各位，記你老母會而家舉行

傷得22個咁小？？
唔係暴動架咩

0

前...前......前前....er...前地果個...果個.......既er...角落

我屌你老母

又講到自己好偉大咁拯救被困嘅人

自由閪

幾多粒無講？
無數架

記者會唔會播番片問

逼不得已呀~~!!!

痴撚線

咁又公道返啲，TVB個後生記者有著背心，但係唔知返去會唔會俾人照肺

收皮啦

香港警察仲好意思叫自己做香港人？

大灣區人呀你係

我屌佢老味啦
第一粒一放 全世界都唔知發生咩事
果粒唔知係咩黎

佢真係好撚仆街 屌佢老母

警員同示威者都係香港人

呢句真係難聽過粗口

屌我都想講 係咪平行時空嚟

都係你個頭，侮辱香港人

宜家每次留言都要屌班狗老母
一次都不能少

啲英文

你香港人？ 企開啲啦dllm

解釋下點解要記你老母

因為佢地唔係人

唔撚規矩咪你囉

拎包放入袋經過金鐘，佢地會唔會沒收

遲咗半個鐘開記者會

而家又話示威者嘅？
唔係暴徒咩

鳩扔數咩丫 見人就射 狗點識數字

推推推 BACKUP真係好緊要

自己閪

你地係香港人?

你們係狗
我們係人

同你老母係香港人

人狗有別

唔好認親認戚

邊個暴力呀?你講緊你d狗暴力?

你班警犬都叫香港人

話大家都係香港人 盧偉聰痴左線 影響士氣

屈我地用磚、鐵枝、木板，掉去警察

#記你老母

和平理應地記你老母
自由閪

署長講野講到震哂

和理阿嬸都比你射啦 屌你老母

好似中學present 咁

不嬲都唔識數字架喇

吊，琴日到而家唯一笑得出既POST

D英文好勁

問下咩係自由閪啦

你地係撚香港人
香港冇你地呢d人
屌你老母

海牙大審就有你份

談判專家？？

有冇Q AND A

Live where 返緊工

聽到佢講佢地係香港人真係好撚諷刺

佢已經分唔到

支那人又扮香港人, 難聽過粗口

你地狗黎架
唔好扮人啦

佢比唔到數據射左幾多橡膠子彈？催淚彈？
這是專業錄用嗎？

血債血償，真係會有報應

公開條指引出黎比大家睇下 屌佢老母

快少少去答問環節喇

啲英文難聽到後面啲人訓著

咁撚大個人講野仲er

D小學雞連搬鐵馬都無力
我呢件咁弱都好力過佢地
你信唔信d小學雞可飛鐵馬出去

窿窩road

睇留言好過睇記招

影肌肉寫真既 警署黎明 呢
做咩換左人

有冇記者問咩係自由閪

擺上reddit 俾鬼佬見識下香港警察

人，邊撚度啊。淨係聽隻狗係度吠。

英文好好wor
知唔知press係咩意思？

讀書 背書robotcop

又話暴動?
做咩用protest唔用riot呀

暴徒係講緊香港警察

示威者就係講緊示威者

得22個差佬受傷咋⋯⋯

Restrain?????

what is freedom hi??

唔小心扔失左嗰粒計唔計好
反彈自己友食返嗰粒又點計

以和平理性傾談市民唔係無試過！但政府有聆聽咩？！

解釋一下記你老母

蘋果fb

仲話大家係香港人？
你地暴力對待啲香港人嘅時候根本無當過我地係人

望鏡頭啦狗狗 英文咁勁

右邊條友塊面閪撚到

估唔到香港都有黃背心示威

又話掟磚又話掟鐵枝, 其實有冇証據

Sharpen metal poles?

仲有自由閪

重未開始問

中學雞英文

睇住都er 衰過中學考oral

要求解1001

真係有人被困咩 仲要八個鐘

好傷

想知有冇人認頭係俾佢地救咗出嚟
我凈係見到連添馬靜坐嘅人同記者都俾人推同趕到去碼頭

Feel倒狗務署長有D淆底

蘋果 影住班頭盔記者

問一哥

記你老母係咩野意思？

有隻畜龍自己跌撚低左，應該都計一個

使乜啫 看圖作故事都得啦

記者朋友可唔可以幫我問下咩叫自由閪同記你老母

同林奠一撚樣
成日er er er

全部都係班狗做出來

之前好似都會講射左幾多飛

屌你睇到好撚嬲，臭畜生

擺上reddit撚狗得唔得

其實而家聽無意思係睇記者問但係會唔會全部都係cctvb 大公報嗰啲問

堂堂警務處長d英文同中學雞一樣

自己中煙都count受傷
自己仆街又當受傷

談左8個鐘？？

真係好危險(唔係TK就自爆)

蘋果可唔可以問下記你老母咩意思

有冇人拎佢句大家都係香港人 同d gif key埋對比下

Relating 定 related 啊 sir

再加問在餐廳食花生個班狗咁興奮仲嘜9

射腳變射眼，所有警員重新考過槍牌啦咁

翻譯:
汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

BACKUP!!!!

最諷刺係有佢有偖咀冇眼罩，後面有個有眼罩冇豬咀，兩者相影成趣咁諷刺俾班低能渣我地明扮嘢

屌 都幾識玩語言藝術
一開始就話係暴動先
等D廢老以為係我地先衝

芬蘭刑法典
第二條 - 暴動（563/1998）當一群人明顯打算對一個人施加暴力，或對財產造成重大損害時，一個積極參與此群眾行為的人，並且在這種情況，不服從由主管官員合法簽發的驅散命令，應定暴動罪，判處罰款或監禁最多一年。

德國刑法典
第125節暴動
（1）主要或次要參加者，參與
1.針對個人或物體的暴力行為; 或
2.威脅人干犯暴力行為，
犯者乃係一群人，聯手危害公共安全，或鼓勵一群人干犯此類行為

香港《公安條例》第245章第19條暴動
(1) 如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。

係得香港咁特別定義到咁

可能全港3萬狗
得一個識英文
不過都只係停留係照紙一隻隻字咁讀

睇嚟已經淆底

比我讀份稿好過

個present唔及格wor
係咁睇稿

啲記者個樣好不屑

D 英文可唔可以操下先出黎講

岩岩搵晒咁多個記者老母

記得朋友
問吓點解男人用女警Number

屌，我好似去咗平行時空

快手比記者問啦 好悶 聽錄音機

d英文聽到好撚un耳

你知啲暴徒好危險架嘛，隨時開槍，危害生命安全

警察無得去廁所無得飲水？
咁點解尋日記者會影到警察掟催淚彈 掟錯咗水樽
仲要走返出嚟執

嗰個係蘋果去數殼

真係要戴頭盔呀，老散都咁好槍法，處長嘅槍法應該仲更加利害

有撚資格認香港人咩

舉手

其實已經操咗

扔水樽嗰次又計唔計

直接每個記者派一份啦屌

pish

比人記你老母 咁嘅樣好剋制啦

Hong你老母hong

香港定義模糊到仆街

有冇動物傳心師既手足係度

盡撚哂力啦

SCMP 條女D 英文

south China

真係嬲

咁嘅英文做一哥 比人笑

期待記者撚狗

問喇 射眼 射頭

no one shares same vision with you ar dllmch on99

Shooting at the eyes

一哥識唔識聽英文

聽唔明啦 唔好問啦

英文垃圾到

咪係 任佢講 賤到仆街

Not allowed to go to toilet邊個寫架d英文爛到

佢英文有講係暴徒?

真係好撚難睇 堂堂政府機構 仲有幾多人肯信你啊

SCMP 問 射眼射頭

醫院救緊又拉

汪汪汪

SCMP咁大膽嘅

比你地打爆頭既無老母生？

點解今次問咗英文先咁奇怪？

smcp 問得好

佢講到出黎 呢幾粒字值哂了

記者一黎就問 shoot their eyes

個司機落車行黎行去無人理過佢

發夢夢到

講咁快 佢聽唔聽得明架？

一唔照稿即刻唔知講乜鳩

第一個就搵SCMP 處長D英文頂唔頂到呀?

冇稿讀 啲英文

求問題翻譯，英文差

好撚似我以前中學咁
first of all..

咁就可以射頭？

咪傻喇
雨革係許sir 當年自己講出黎架, 唔使人問已經主動提供有關數據

點解用英文問！
係咪想串毅進仔

有人性少少都扯火啦

南華早報
+1分

個pr玩9一哥，第一個就英文記者

狗隻識人類語言已經好叻㗎啦

問射眼

屌佢係醫院拉人？

仲Thank you for your question,小學雞咩

選人黎問啦睇怕 蘋果個堆點哂相啦

Up mud 7

問點解要射記者
同入醫院拉示威者

以後所有警察記者會都咁做 以後香港人出街一定要袋頭盔 見到啲狗即帶 仆佢個街

SCMP

記者朋友幫手問下

催淚彈 水平射出 係咩玩法？
這就是香港警隊的專業水平嗎？

屌，望稿答問題

一哥:emmmmm....記你老母

港式英文

點解唔俾救護車入去救人呀？
點解要沒收義士啲物資呀？

佢個樣好似好驚咁一哥

狗: 廢話答有 guidelines , training

記曬你哋老母

仲有醫院捉人

um um um .... er...er....er....

問有冇大陸軍警扮成香港警察清場

問有冇封鎖死傷消息

問點解可以唔比議員過馬路去禮賓府

屌 聽得明個記者
聽唔明隻狗up乜

D英文好疾...

屌你小學雞上堂讀書都好撚過佢

答緊乜9

有冇人知一哥答緊乜??真係狗唔搭八

?????????

問點解射頭，射記者，喺醫院拉人

你估馬雲唔驚

問非所答

唔識英文飛 下一題

Er er er

啲英文...

呢佢其實大概意思係咩, 陣間試下twit queensland police

um um um er er er

九唔撚搭八

仆街啦你答training 即係教堂教射頭嘅

衰撚過陳偉霆

Er Er er.....

諗住問個冇頭盔黎光衣，會容易啲

佢講guideline個下都心虛啦 屌

可以再9唔答8D

入狗竇係要咁架啦小心比狗咬架

我智商係低，大家唔好笑

我都想知到底射咗幾多粒催淚彈

問非所答
證明佢根本聽唔明啦

佢做咩呆咗幾秒

問你老母 下一個

最近幾次獲獲都有記者份
真係唔講得笑

d英文笑撚到仆街

Why? Because er er er

九唔搭八 人地問你點解射頭 你就話8am very restrain

不如直接用翻譯啦...

要吸啖氣先嗡得出

rthk page 有

UM

問你乜都話自己合權 合理 合法算9數la

try our breast

um... er..... em....

有冇人開新POST

Why??????

9 唔搭8

問射頭射眼
係咪專登捕人入院睇醫生再拉人
scmp

串你唔起？開槍囉屌

唔係衝撚有空位集會咩
我屌你

we have guideline and training to force

疾咗兩秒

用中文問多次 答唔同野就好笑

D英文咁撚差既

apple fb應該可以睇返

九唔搭八

發夢個陣見到龍和道被困嘅車輛係有得去廁所，因為我發夢時企咗係上面睇住佢行出車同友人講去廁所先，係上草地個邊去廁所！

答撚到重點未

列哂occupy左d咩road
好似細個作文講廢話夠字數

答法就係 話有 guidelines , training , 跟住又講番 轉頭 話 用 weapon

呢度算一個

諗起夏雨哥

又重覆頭先篇稿

垃圾英文

的士佬都係衰在口音同笑得閪姐

一哥d英文奶哂屎

到底佢知唔知個記者問緊咩

仲敢叫人「Media Friend」
琴日「記你老母」得咁開心，今日叫人Friend？我屌你老母咩

一陣又比人打到爆頭就唔好...呢D狗專打頭

why?

個記者問咩我聽得明啊
但一哥答緊咩啊 聽唔明狗吠啊

阿鬼你都係講返中文喇.jpg

SCMP記者大撚膽

竟然一開波就用英文問

I’m not sure

charge our front line

佢d英文ive仔咁

的士陳>盧蛇

#751 有

Tim Wa Road
添華道英文係Tim Wa Avenue呀

9唔答8，成日話guideline/ self-defense

Press your mother le?

啲英文真係笑撚死人

開始推波了

Guideline係射頭

咁就當答左shoot eyes?

平時燒槍就係用嚟射市民

睇佢講 road road road 好似汪汪汪咁

唔識答 推個波俾人先

你收鳩皮啦，守規則？

讀熟自己 guidelines 未呀屌你

I can’t find the right words sorry

Appropriate force guidelines

最應該修例既係公安條例先岩

um....i can find the right word?

i cant find the right word

Sorry i cannot find the right word

my pprb

口窒到……
佢答緊乜春啊

Sorry I can’t find the right word

ummmm....errrr... sorry i cant find the right word...

em em em

m ?........mmmmmm

岩喇，問下點解要射頭

D英文仲廢過我中七grad呀大佬

老師有冇教你講得長唔代表高分㗎
講重點啊

全部都英文問啦

仲咁有自信答咁長

i can’t find the right word

I can't find the right word

柒到喊

認撚住個狗樣

on9
問非所答

sorry I cant find the right word

I can’t find the right word

guide 你老母

ummmm，講中文啦屌你個臭咀

屌 唔撚識英文

英文好撚唔點 er er er
I can't find the right word

since very um...............................

sorry I can't find the right word
屌你老母好好笑

sorry i cant find the right word

i can’t find a right word

至少30粒

衰過大學生present

Sorry I can’t find the right words

原來係響應記協

啱呀，直入狗穴，好撚危險

英文廢撚過小學生

Sorry I cant find the right word...

Umm

好老尷 自己都笑

呀肥仔啲英文

dse speaking咁樣過唔過3？

I CANT FIND THE RIGHT WORD

我懷疑佢唔知自己講緊咩
啲英文有發音比佢照讀

呢d 一定警犬主動提供
點會要記者問先講 處長

Glou-ces-ter road

心諗第一條又英文又咁深
點答

Emmmmmmm

ummmm
sorry i can't find the right word

I can’t find the right words

屌好撚柒, sorry I can't find the right word

i cannot find the right word

驚到扑街

Sorry I can't find the right word

仆街 笑撚到我...

要動物傳心師幫手翻譯

very咩呀
唔識英文up唔出

Sorry I can’t find the right words柒到

佢係咁 rrrrrung rrrro rrrroad
Road road road勁似狗吠

I cant find the right word

SEEM LIKE FUN

佢講緊乜 背好稿未

毅進處長

以後係條街到見到狗 大大聲講 哇 前面有狗呀 大家快啲帶頭盔帶口罩

very .... very.....very...

講快少少好唔好

No matter where
No matter wear

過百粒彈頭至少

推個波俾PR答點解喺醫院拉人
又唔識答

thank你個閪

佢地講黎講去都係果幾句
同佢地主人講野一樣

我怕緊個記者唔知佢答乜
點寫稿

年紀大天口慶企出黎幾個鐘暈底左應該都入埋數

屌佢up乜9

好似dse一分鐘短講9up

er~er~er

no matter where no matter where....

we have absolutely no bad intention to cause trouble to anyone

心入面吊緊林鄭: 我幾十歲做到咁大，仲要我出黎講雞腸。

WELL ... UM..

真係唔識英文

Arrest the hospital up 乜春

好撚好笑 啲記者背隻仲要痴線記者兩個字

處長hang 機

i can't find the right word

咁下面班狗仔唔識press 又合理好多wo 一哥都咁撚柒

Sorry i can’t find the right word
No matter where no matter where
Why? Because
No er no er

3/100應該有

I can't find a right word
真係笑L死我啊

er er um...um... sorry I can't find a right word

屌佢不如講狗話啦
啲英文差剽咁
邊撚個聽得明呀

錄音機 一下屈示威者唔冷靜 一係話有指引 係最低暴力

幫手推上外國網

my power powerful

very er er er er er, sorry I can't find the right

no....er....

because it is not right

蘋果

仲㭍過小學生講英文
一哥worrrr

Sorry i can't find the right word
垃圾

哇屌柒到

想講very 咩？
Inappropriate ?

一句野推咗幾頁

一箭雙鵰

可唔可以問佢，why 記my mother

都叫左學好D英文先啦

即係份guideline教你班友槍槍爆頭同去醫院camp人？

毅進仔英文能力代表

蘋果唔帶日盔既

笑撚死，諗唔到個英文

有無人有4台live link

err err err err

耳仔都紅埋

apple黎了

屌，學好啲英文啦一哥！ 講到一舊舊

署長你好，xx報，琴晚有警員提到「自由閪」，請問係咩意思

屌你老母笑撚到收唔到聲

這是正式錄用的警務處處長嗎?

Q and A緊 冇稿

屌你喇沙仔啲英文咁撚屎

頭

請翻譯喇

front line vs defense line

影響士氣 又要換一哥

豩進仔老細講野係渣啲

講左 係至少掉咗30次
每次2-4粒 on99

Er er um um Sorry I can’t find the right word

「記你老母」

咁嘅英文程度都上到位

一哥去過ICPO做野，又港大畢業，點解英文咁吃力？

記你老母！！！

係咪要等人出院先拉
係﹗

警返佢老母啊

黎料

答都唔識答

問緊記你老母😂

笑撚死 屌 真係問記你老母

唔返毒果了

講記者了

怪唔知啲細既要噴鳩個行唔郁既鬼佬.......

出現記你老母了

這是正式錄用的警察署長嗎

sir: 屌終於唔駛用英文

問得好呀

記你老母出現了！！！！！

全部記者用英文玩殘佢好過

apple記者

邊間小學邊業咖，同雜種同校？？？
返去從讀啦，EEEE 曲街豆咁高薪

蘋果日報個記者好波 引用記你老母

yes!!!!!!!!!!

幫推

所有記者用英文問啦

蘋果記者問記你老母單野

記你老母!

決定課apple金

又指引

唔爭在問埋自由閪喇

唔反毒果

記你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

指引就係記人老母？

原來指引係對空手人士拳打腳踢

Apple

記你老母係警署教出嚟嘅？

好撚似d小學雞講英文

絕對冇 LV1就差唔多

比錢訂閱蘋果啦

又準備遊花園

決定課蘋果金

死唔認錯

PR第一條英文
第二條蘋果
好波

你唔知尋日清左場立即有專人搜彈頭咩....
咁代表左咩

我唔知道 我唔清楚

跟指引講粗口

嚴謹訓練老母

Rage quit 啦

記你老母係指引入面嘅?

嘩屌你老母
唔知呀唔知呀

屌你

求文字直播

報你老母

屌你老母,入撚埋醫院報你老母咩

屌你老母吖我
訓左係到點報吖

哇~~~無恥到咁

扮乜撚唔知

你呢句記你老母抵我課金

show條片比佢睇啦，唔知邊個

蘋果記者問問題可唔可以順少少

屌你，頭傷個位咪畀你捉左

屌俾你拉左呀 報案

指引係教你同記者講記你老母

指引就係記你老母？

ask freedom pussy la

報案

解釋唔到點解射頭面啦，佢自己都窒曬....係度避....(I "GUESS" in the whole morning.....I consider my officers were acting with the guidelines...I am not sure there is arrest in the hospital...)係咁係度逃避

要課金了

"我唔係話唔係......"

陣間有記者再問可唔可以用英文答多次
就好笑

我屌你老母有槍傷你都話唔係 報警中多兩槍先？

直情係深入虎穴啦屌

申受傷嘅人員向我地報案

屌 冇報案 咁都講得出

一定課 無埋蘋果真係收皮

報左咪比你拉 ON9

我報警驚你兜口兜面放我催淚彈

覺得佢係驚多過英文差，係好緊張先會答成咁，簡單句子都講唔出

唔知講緊邊件案件，你老母咩

OK 即刻去片

屌你老母唔認射頭

On9 講俾你頭部傷左，咪又被你拘捕

受傷仲搵你??

俾人拖走啦屌你老母

受傷嗰個咪比啲畜牲捉咗囉

笑死 記你老母點答都死

（笑）

指你老母

報案順便拉佢暴動罪

報案咪比你拉 你都ON撚9

係咪真係我地D同事令佢頭部受傷

大家唔好笑

愈聽愈嬲

屌你老味姓奴既!

屌，我笑撚到仆街

痴撚線嘅頭部中槍點報警

嘩, 我屌你呀
訓緊醫院點報案呀仆街

屌佢老母

乜撚都唔知道 屌你老母

一陣講rthk單野
你咪仆街

被警犬打去報案？

pprb係咪無教一哥講野 ？

對記者最客氣最有禮貌

記你老母
好有禮貌啊

乜鳩 仲敢同你報案咩一野就暴動

「大家唔好笑」

頭部受傷個D都俾佢地拉哂啦

係人都知 對記者係最客氣

你都射咗仲點報案呀
瞓撚醒未呀

你咁問都唔係?

受傷果個咪俾你地D伙記捉左告囉

大家唔好笑！

報警?
想乘機拉人?

又扮唔知邊件 勁撚屌你老母

唔準笑

暈撚左點報案

屌你老母 佢好撚慌 好撚好笑
有個黑！

屌你老母

唔知邊件案？
比你拉撚埋喇

真係忍唔住笑

唔好笑

你個heart真係好warm

可以唔使睇啦

叫傷者報案，笑咗

報案？俾你拉撚咗喇

報案？唔俾你班仆街拉都偷笑

屌 扮晒野

頭部中槍既人佢地會無消息？

被你射完然後搵返你

道理唔係你到緊係講到口窒啦7頭

一哥活喺平行時空？

自推

自己都知唔掂

感謝聰sir提供笑話

啱啱問咗 記低老母

答啦 仆街 記咩老母

叫佢報案係咪 即係自首

邊個笑!!!!

搵人將佢岩岩答Ｄ野打返做字睇下睇唔睇得明

You shoot the press!! Mother fuckers!!

係咁笑

有個HARD

HEART你老母

仲有自由閪呢

盧Sir最好笑係叫大家唔好笑

一哥：有個黑！！！

你地唔好笑
我地係好有心 有heart

上一個post先話毅進仔唔識英文，
原來處長d英文都係咁屎。
唔怪得啦

盧sir心諗：再撚鳩我下次叫畜龍好好招呼你

課金了

你有禮貌有撚用

嘖

講野難聽過粗口

大家唔好笑
笑你唔知醜呀

我決左定 佢下次再開槍 我即刻打999

噏乜鳩呀柒頭屌你老母

你d毅進𡃁唔係咁諗喎

唔和邊單就返屋企啦
仲出黎7

吊你老母，講垃圾避重就輕。

有個黑`~ 有個心池

原來中文都係咁一哥

笑到隔離嗰個望住我

希望星期一見到盧偉聰企係前線

佢d回應真係笑Q死人

記者朋友唔好笑

「你地唔好笑」

講廣東話都唔順

對記者最客氣

一哥係咪出嚟做棟篤笑㗎

開始口疾疾

嘩我屌你老母啊
我比你班狗爆頭 仲要自己報案？

話佢無報所以唔知記者問咩

我好有禮貌,
每個人睇法都唔一樣
(即係我認為記你老母係有禮貌, 只係你地覺得唔禮貌)

依家唔俾笑咁惡呀

老實講唔，真係好唔專業

點忍笑啊警你老母

真係好賤 報左一定比你拉返轉頭 仲有邊個夠膽報

記者即場比片佢睇啦屌

唔知你老母

唔撚識答啦

口吃咁

自己都講唔出口啦

有個心同傳媒打關係
記你老母！

你**

記你老母 真係有禮貌

32隻狗
記者：不了

向打你既人求救?

打完呵返你 乖

屌佢老母，真係好撚狗
仲話叫頭部中槍嘅話俾佢聽係咪狗做
俾你班狗拉哂啦

唔準笑呀記你老母

屌你老母 你有禮貌關我撚事 你地啲狗唔撚係

多謝盧sir提供笑話

冇針對？

最近啲白色衫好講搞氣氛
又唔好笑
又唔好搞我後面咁

「我哋一定唔會針對傳媒朋友」

笑死人咩個記者會

咁針左點算？

唔準笑！再笑出動武力！

佢好驚

假扮記者

有時真係忍唔住笑

記你老母

者你老母

朋你老母

友你老母

lag晒機

記者笑到 收到音

佢隔離果兩件有冇偷笑
講野廢撚到

我地有 我地有 我地曾經有

好難係office忍笑

口疾疾了

Hard

快d問埋自由西

盧sir頭先講開槍咁威 依家口到震哂

中英都唔得啵

示威者假扮記者

有幾亂啊講到明記者
就記你老母

慈母
處長發揮母愛精神

話人假扮記者

槍擊學生咪係恐怖份子

狗隻總部係恐怖組織總壇

講D咁荒謬既野 點樣唔笑呀大佬

乜都唔知個別情況
點做一哥

你老母，食你彈同你報案？？真係好能好笑喎

成日講心有撚用

個頭中槍點撚樣報警

口震震喎

屌你笑撚死人

答d野好撚唔專業

下 抽人做傳媒聯絡隊都要攞出嚟打飛機? 出糧唔使做啊

笑你老母，問答環節完

我地有 我地有 我地曾經都有過

盧狗話之前有示威者假扮記者

屌
你話想射咪射囉
有咩問題
都無人信你架啦

有冇人假扮警察?

尋日都幾萬 遊行就13萬

遊行就得幾十萬 琴日就幾萬
點數數?

開槍傷人唔係刑事？ 點解要傷者報案

哈哈哈哈哈哈哈

又磚
屌你老母

記者都有得扮

紅都面晒wor處長

要搵動物傳心師

好尊重記者 但係講記你老母

無恥！

記你老母 係咩意思呀咁

夜晚黎架 記你老母

佢塊面皮厚撚到

扮記者咁都有得賴

嗰個範圍幾萬人?
平時遊行呢個數既話你講幾千架ja wo

無時間講唔好意思 有時間講記你老母

假扮示威者？
你哋假扮港鐵職員又點計？ 仲有男扮女裝呢？

仲笑吖嗱，記你老母自由閪

提提大家警方嘅《警察通例》第29章，「武力與槍械的使用」
即係佢講嘅武力指引
係冇公開㗎！！！
即係公眾好難進行監察㗎！！！

根本無撚答過

睇到燥底....

咪又係監警會
唔知點樣整親，唔通自插眼
自己都知講唔通

咁都講得出 人地有晒證又著背心 咁都屈到

記者小心d 唔好笑一陣記你老母

好 我就課金俾你肥佬黎

笑撚死 變撚左驚慌

點解體諒你呀

難怪今日個個戴頭盔戴豬嘴有法國佬特登嚟香港扮記者呀

管下你班靚呀

假扮記者就可以講記你老母?

掩飾呀你老母

go!! 自由閪!!

佢係真心

見到咁都覺得佢好撚慘
都唔撚知自己講緊咩

假扮記者咁驚
臨時演員都係演員

真心

我係真心嘅！

由幾時有飛磚阿

on撚9

記者影緊咩

真心膠

警察有冇體諒香港人呀屌你老母

叫人因為比你地射親通知你地 訓醫院都要比你搞係咪cls

駁唔到唔好駁啦 好柒

假扮記者 就可以記人老母？

我係真心既

噴胡椒變搜袋

一哥你好亂啦 算吧啦

磚咪又係你班狗自己飛

飛你老母咩飛磚

下條問警察飛磚鐵通啦

屌你老母 唔係你地垃圾警射頭 唔通佢自己開槍射自己咩
食屎啦 扮傻

盧狗可能直接答 記你老母咪記你老母仲好

我話俾你聽
我係真心 真心

膠既

一哥幾好笑

有冇記者朋友處番佢老母

果個唔岩number既警察係咪示威者扮

張栢芝：我係真心架~

你地啲狗都假扮地鐵職員啦

公安做野 洗乜理記者
強國邊有記者

真心on 9

好笑 有人冒充記者

講到pat屎噉
使唔使學埋林鄭喊？

入左廠點報案

傳媒聯絡隊咪玩啦，最後去咗邊，消失咗囉

而且話有示威者扮記者，大學有校媒ga

飛磚飛成跟本你班犬都有份

佢係真心記你老母

講完32個人做PPRB
有記者拍手

冇時間向記者道歉？屌你老母
掉彈就冇時間
仆你個臭街冚家剷
真心？食屎啦

不禮貌？
係放埋彈

大家唔好笑 我係真心嘅

真心膠就有你份

咁全個警隊出嚟公開向所有記者道歉囉

er 完就 咁咁咁, 咁你老母咩!

真心膠就你份

我話俾你聽我係真心嘅！！大家唔好笑！！！

咁撚辛苦就咪撚做返屋企啦
屌你老母

佢係咪吸咗毒先出席??

真心解釋

唔好再笑，一陣處長返寫字樓叫人一千張記你老母紅旗，專用嚟驅散記者

你輪更架屌

揸機同唔揸機都唔識分？

真心記你老母

我只見到暴徒著住警察服裝

示威者假扮記者 好似都有人假扮警犬

支持

我覺得佢想講 you may think that we are “cruel”/“inappropriate”但又唔夠膽用呢啲字形容自己，因為呢啲係事實

Sorry 巴打 本身想俾個正皮你 但笑到㩒左負皮

我真心架

飛磚？

喜劇之王

比完記者證照講記你老母，一哥係咪係第二個平行宇宙

好似趕住著草咁喎

係咪覺得呃到自己就係真

真心on9

其實係咪者係射死左就得
無人報案，無問題

我地比人打邊個體諒我地
狗都要人體諒

我係真心架

等等， 佢係未特登做得咁差， 令到大家開始唔嚴肅？？

繼續答非所問

盧偉聰自認直必腸

一哥心諗, 一陣摘晒笑既記者, 搵人打9你地

唔會專登針對個別朋友

冇料就咪開記招啦戇鳩鳩

記者快啲比張暴徒飛磚相佢睇下

屌你啦，比你睇下係咪你地打傷中彈呀，唔係你，即係香港有其他人有rubber bullet啦

查埋d wasabi係眼講我係真心會好d

記者: 冇警告下開槍

無人問犬隻阻礙救護車救人?

唔準笑，再笑室內發射催淚彈

扮記者

聽唔到嘢

口都窒晒

有人假扮記者?
法國記者 指撚住你D狗 話你射尻記者
D狗仲作勢想射個法國記者
叫人講完唔好笑

如果受到不禮貌既對待,我希望你地體諒
體你老母

佢真係真心膠嚟

記你老母西又記你老母東
記你老母東轉記你老母中
記你老母東上為何無皇宮
記你老母中人民如潮湧

嘩
可行情況

有狗隻扮人

欲蓋彌彰

驚撚到問題都唔記得

佢講每隻字我都明，但講埋一齊就唔撚明

打記者嘅責任推晒落市民身上

班記者問佢指引做乜9 問佢幾時交人好撚過啦

舉左好多次黑旗？？？？？

盧蛇:

信你就真心膠

咁任你講啦

屌,條友都心虛啦

直接問佢咩係記你老母
再俾埋HEADSHOT片再問 有幾危急啦

個PR死撚緊啦
第一條英文
第二條蘋果
第三條Now
全部搞尻佢

你地扮記者姐 警察邊會打錯人

即刻唔記得人地條問題

可行就警告？姐係想用旗先用旗？

可行情況下會警告

唔好再問啦
我唔撚知點兜呀 記你老母咩

記唔到D問題喇

又平行世界

記曬你地老母

一哥都要帶頭盔

可唔可以俾立場呀 :我想問下咩叫自由閪

理虧就冇資料

scmp嘅問題有冇中文媒體再問？

屌on99

冇資料你出黎做乜鳩呀

報左案就被暴動罪拘捕？
屌你老母 同自首有咩分別？
而家兩位義士係生係死都未知

無資料你講乜嘢？？？？？

射鳩個鳩坐花糟鬼佬

口頭喊出
好好笑
做左先再警告？

根本佢自都知郁親記者實兜唔到
淆撚到仆街
又冇以前禿鷹目中無人個種guts

可行嘅情況下
你講晒啦

口頭講黑旗 嘩 不得了
叫支旗托柒咩

做左先警告

嘩屌 可行情況?
個陣未去到咁既情況喎屌

用口嗌
你唔撚用念力傳心術?

心虛到 好撚廢

立場正野

你老尾口頭講邊L聽到啊

可行情況下

咩都話冇資料
開個記者會黎托柒？

如果有時間先警告

1個女仔比10幾隻狗圍打
好混亂 唔小心???????????????????

即係講記你老母冇問題啊啦~

口頭嗌都計 個心諗都計呀不如

口頭喊出嚟？

企係你面前都聽唔到

心虛到

比著係外國一早辭撚左職

越講越怯

細細講左當通知左?

一黎就scmp 跟住蘋果記者 真係想玩佢

講左 唔知你收唔收到音 你講撚哂啦

叫大家體諒警犬
不禮貌對待都要體諒

你hang撚晒機喇 返入去啦屌你老母

危急可以做咗先再警告

即刻查

其實個PR係假

乜都無資料 不如你話唔知好過啦

無資料你番去準備下先啦

打記者係因為假記者

做左先警告？
比左錢先買野？

冇數字

體諒場面混亂咁捉賊果陣場面混亂開槍殺途人得唔得呀？

冇資料就咪鬼開記者會啦

違例射頭點記呀？

仲數緊

做咗再警告 你知唔知你噏緊咩

口頭 係佢地自己人聽到就得

係醫院拉人

你大佬都唔想搞記者
點知下面班狗

搵人keep住用英文問佢啦

但我feel到佢自己都唔信

呢啲真係關公災難極致

做咗先警告

佢口窒到呢

宜家醫院變差館
屌你老母

PR真臥底

琴日係現場既人見到盧狗咁撚樣真係爆血管

有冇記者朋友講下自由閪？

反正我信了

wow 做左先再警告都唔定

岩岩比多25分鐘你訓練答呢條問題都答到口窒窒

150.....

做左仲叫警告

數發？

下下都話冇資料 玩撚哂

屌你老母死黑警

做左但冇警告
咁要警告做咩

Ok, 下次扮便衣狗

盧偉聰有槍有炮, 點知佢會唔會即場又射記者? 記人老母咪死, 安全D好既

啱啱知道佢去咗醫院

無資料你就行出黎
處長喎

數發

150粒 我屌你老母

唔好再問喇 一哥頂唔順呀

150粒催淚

乜鳩都答冇資料

佢見倒記者頭盔陣其實有D怯

射左咁多 係要慢慢數咖啦

150發？
數發？

做左先警告你老母可唔可以死左先生你條仆街出黎呀

叫人體諒真係難聽過粗口
You are well paid for it

數發？即係幾多發啊 唔敢講啊？

150發
我食左廿幾粒原來都算少

150

係唔係打ISIS？

啲暴徒打人唔需要理由 你攞支咪啊相機啊 佢覺得生命受威脅都可以打鳩你
緊係做足安全措施

乜都話唔知....點做最大果個！

數發橡膠 20發布袋???我屌你老母啦

20發布袋彈
最低武力

有冇網上link

約數? 點做野呀

懷疑個PR係卧底

痴撚線咁咩叫醫院搜查

20+數發 = >30

大概數字
因為未射完

數發 屌你

咩叫數發既橡膠子彈？
警犬唔識數？

屌數發講撚哂

做咗先再警告都唔定架

世界各地記者睇住佢個心虛樣

多到數唔撚到
定唔識計

數發?

cls

根本射完先舉

同我講一撚樣
我喺前線現場
掉左至少30次
每次肯撚定2-4粒咁掉

數？？？

依家數到超過150枚催淚彈 橡膠子彈 20袋布袋彈

佢可能係真心，但點估到自己下屬咁多自爆行為
佢train到下屬咁撚暴力咁撚無腦，係自己捉蟲

一d 都唔專業

以後中出咗先再同條女講話情急所以當時冇講

嘩 屌佢老母 150
佢重好撚自豪咁講

數發屌你老母

你估啲人信唔信呃人都咪吹咁細

數發 笑死人

屌佢老母狗屁不通
又話容許嘅情況先要警告再開槍，你老母搬龍門

用口嗌白車原來有根有據 唔係搞緊笑

我屌你老母數次

用咗約有150催淚彈
數枚橡膠彈
20 布袋彈

邊間架呢個呀叔

有都扮冇啦
扮冇一句返去check check就完
有資料點兜

Thanks

毅進制既150？

口震震

記者快d問我個名點解釋

琴日啲催淚彈好似唔使錢咁

記你老母呀自由閪？

150
香港人好嘢

用左
> 150 粒催淚彈
數粒橡膠子彈
~20粒布袋彈

條問題想點

香港01

琴日射記者丫拿屌你老母

屌啦 子彈喱啲實有數字又唔撚講出黎

I can’t “fine” the right word

處長講大話真係勁

150....20....

150

數發既橡膠子彈。。。
係咩數字黎
約數都有數字架？

屌你老母仆街狗

原來"子彈"... 可以唔確實紀錄

好問題

毅進仔唔會明 智力有限

安排記者會係政府新聞署派去警務處嘅新聞官，唔係警犬嚟
好明顯想特登做鳩處長

唔好再問盧sir喇
聰聰要喊喇
佢都唔知自己答緊d乜
又ererer，又唔準笑，又真心

有冇記者問下咩叫自由閪？

催你老母自由閪 150枚催淚彈 大屠殺？

個阿叔咩料？

咩叫做左先警告...

邊個指揮嫁
唔係盧sir 你呀麻

下面班狗搞到你大佬而家口啞啞喇

咁耐都未有確實數字
我諗要搵ISO 去執執佢

01算問得好

受過專業訓練點解仲要體諒

毅進制

講到無時間可以射先

都直接洗腦 仲考慮乜撚野

邊撚個問咩政治中立

問緊點界定暴動

有一兩個又瘋狂負皮

我地無政治中立架

咩叫記你老母
咩叫自由閪
咩叫記你老母
咩叫自由閪
咩叫記你老母
咩叫自由閪
咩叫記你老母
咩叫自由閪

唔記得帶眼罩呀

佢問嘅問題係ok嘅
佢都係記者

今日笑話：黑警政治中立

佢詞彙有問題

自由閪?

舉唔切旗用口嗌 唔知記者收唔收到音
如果連記者企你隔離都收唔到音
點解你會覺得隔咁遠嘅事威者會聽到

根據警方六九數人數 廿幾萬 vs 民陣103萬
差4倍

所以 催淚彈=150x4=600 橡膠數十發=過百發 布袋彈=最少80發以上

唔好怪警犬，原來真係用毅進制去計數，唔怪得錯哂

阿sir嗌你一定要聽到
你聽唔到唔係阿sir嘅錯

屌 廢到

勁個女記者

二進制 150

我一開始都唔明點解會答英文先，原來佢個策略就係答晒啲爛牌先，最後先俾好牌佢上，攞返個尾彩。

應該整條片做shoot count

問乜撚嘢呀
考警

自己用咗幾多子彈都唔知?

其實想記者問 警隊係咪應有要Mark n publish record of邊條友同幾邊射過幾多槍

射咗幾多自己都唔知

我睇寒戰條女係警察部嘅

直播好疾

150 枚

肥聰個樣荒到 暴徒又蝦警察 殺哂你地

我係現場仲影緊相
d人點樣衝同你有無警告，我會唔知

CCTVB快啲出嚟幫處長解圍啦

盧sir夠唔夠膽睇番記者會條片

HK01

問headshot了

好多個問題

記你老母 自由閪

佢話唔考慮「政治中立」

香港01好波 盧狗一陣實唔記得問題

香港01一次過問咁多

3點定性暴動
DNLM

問咁多牙sir點答你呀

呢啲無聲嘅抗議先係最串咀嘅

咩係自由閪
咩係自由閪
咩係自由閪
咩係自由閪
咩係自由閪
咩係自由閪

盧犬：記者你陰我。 全部拉去打靶

你有咩問題

收幾十萬1個月 抄note都唔識

感覺中立但步步進迫，幾好

依間係邊個記者？

01作反呀

4 5條咁問 佢真係記唔到喇

定性係由我地警方去定嘅

聽到做完先警告真係想屌你老母 d狗做到咁大粒個腦都好似弱智咁

講慣普通話，英文都唔識啦依家

扮乜撚野中文差

天地有正氣

英文譯得唔好

輕傷姐 相反我地..

睇黎做乜

你講錯你既事啦

我話你暴動就暴動

馬後炮

我屌呀 你一早話暴動我走啦 你講錯都得既咩

屌你英文唔好

英文譯中文唔好

屌你老母
你政府官員講錯嘢？

檢你老母

屌我字都唔識多個你問咁多個問題我點記得

點解冇自由撚, 你班女權

一哥：快d搵tvb記者救我

盧sir而家唔識英文 講錯左中文

你講晒啦騷亂就係暴動

佢用一定係啱

但你英文都唔好啵

一哥都答成咁
班細既點搞啊

咁撚嚴重要即用詞都錯？
屌你老母

騷動=暴動

英文譯中文？Google translate咋

紅底01作反

佢講騷亂架喎師兄

用嘅就一定係啱

緊係要啦 記者都食催淚彈架 豬嘴都戴埋就啱

一開始話騷亂係因為英譯中 譯得唔好

公關係自己部門，新聞係新聞官
所有紀律部隊都係咁分開

戇鳩架？都無答點解咁都叫暴動 條條問題都答到咁撚樣 咁都做到一哥

全部你嘅人 到殺左人都啱啦屌

進擊的蘋果

有台灣嘅示威者見到 有冇人證實真偽

下中譯英咁撚樣都得?

用一定係岩 痴撚線

：佢用就一定啱

用就一定係啱？

Ok

香港01勁呀

原來口頭警告完就開得槍

中文又唔得 英文又唔得
點呀你

記你老母啊自由閪

比起2014年時記者問得好差, 答得更差
乜都唔撚知就行出黎
一個月收咁多人工

用就=啱

盧sir 好撚廢

ON9 射中頭你要人答你???

佢用呢就一定係岩

痴撚線架
俾你射中仲想叫佢報警
係咪白痴架

呢個柒頭真係唔識嫁喎 一哥? 焗豬呀

犬隻智商只及人類小朋友智商

英文譯唔好
無讀過書係咁架啦

屌原來一哥都唔識字唔怪得下面班細連人話都唔識聽

百度翻譯啊

咩叫佢用就一定啱

向警方講點樣整親個頭???咪你射爆我個頭囉仆街

加埋二百都冇
同我講數緊

而家有人問受傷? 人地問你個指引係咩

一哥:sorry...我英文唔好

死都唔認射頭 on9

所以佢班細既咪咁撚樣囉

佢講野都幾真心膠 成日講心底話

tvb：呢段野好難剪wo大佬

上晒新聞啦 扮唔知

其實唔係自由閪 佢係想講豉油雞
幫你兜埋啦黑警！

用就一定岩
屌你老母

射頭攞命叫武力適當

毅進仔英文唔好

拎老師條片俾佢睇下啦

中左個個咪比你拉撚左 又扮?叫人報警?

蘇聯 = 暴動

仲叫人報案
屌佢老味

屌佢老味講廢話
中完頭仲想拉鳩人

直接講我地無做錯到

整親個頭

大話連篇，明明係林鄭話暴動先改口

如果撚鳩佢講完中文完再英文就好笑

有指引等無跟

浪費地球資源 ON9

一哥英文唔好？講普通話啦咁

你同佢講點整親個頭, 佢咪charge你暴動罪囉

咩叫同事用武力 係一定岩...
咁國際公約係咪無用

全部都係你d人 告又要搵你地 係咪on 9

黑社會

笑到仆街 點樣整到個頭

人地喇沙仔嚟

叫中彈者提供資料

即係自首?

提供資料？？？？？
記者即場播片佢睇啦喂

個陣都幾捱得

搵人播片叫佢回應啦係到比佢遊花園

咁點解阻止救護車救人呀？

黑社會？

er....er.....er..咁呢....er....

啊一哥洗唔洗心虛到咁

問你係咪製造白色恐怖呀

咩比喻黎

shoot 頭呢？？？唔答？？？？？

呢個考生 講到口疾疾 係咪唔會取錄

On撚9
入醫院死撚硬

你講哂啦 又SO動 又暴動
彈出彈入

數學都唔係太好

可能，有時
大家聽到未啊？？？

仲報警等比你拉啊？

有時可能整個委員會

檢討委員會都up得出
係咪嚟搞笑架

心虛到講嘢1999

仲要用黑社會黎比喻 犀利

騷亂同暴動差幾多
講錯野唔洗負責？

一定有跟指引 你見到無跟指引一定唔係警察既錯 屌你老母

一哥：用就一定啱

好唔好 緊係唔好啦

黑社會就唔拉

學生一定拉

立場新聞？

屌你老母英文差撚到咁

問下一哥班細入地鐵都搞係點

你做一哥啦
真心
盧sir咁廢

想知連仔係咪del咗現場消息1-7
得返8 搵唔到1-7

好撚廢
講野er er er 用錯字 又唔識數數

拎黑社會比? 下?

On9咩叫數粒？

立場上！！

立場新聞

搵返許sir 出黎啦
人地做晒功課先出黎

做就強硬答就軟弱到

唔會再交稅, 有本事就拉人封艇

PR講先 一哥講完佢出嚟就話係暴動

個頭中左槍 再同射佢果個報案？
屌你老母

黑咩社會呀

立場
PR快啲著草

記你乜野

黑社會？屌你老母呀

聃你老母政治官員可以講錯野再秋後算賬？

立場又bin

即係話示威者係黑社會啦

遲左半個鍾 先問得幾條問題

唔阻止人接受治療

立場！

cls，咁姐係以後可以隨便用任何程度嘅武力，跟住同你講非常時期非常手段，啲指引全撚部都唔洗跟啦

riot有咩錯 幫佢咁食死貓

I can’t found the right word
I can’t found the right word
I can’t found the right word

唔想答就講我唔知
咁你玩撚哂啦

講撚完廢話未

做咩

又係不斷話自己無做錯到

想人去自首

立場

班細既唔聽你話wo
一哥 點搞好啊

應該問佢有位警察點解當面向位女士開槍啊嘛

又問喇處長

收皮啦你班狗阻住救護車行呀

原來佢地平時練開點打頭

坦克車囉 咁都要問

又提
聰仔想cry架啦

主要係智力問題導致英文數學都係咁

哎呀 無問自由閪

NOW 立場 APPLE
連環combo

立場新聞 蘋果 now 個警察公關肯定係香港人

PR唔好死

屌你又唔答
布袋彈射頭又唔答

立場繼續狙擊一哥

互相幫助

你都講到明係暴動，俾你班狗射中仲走嚟搵你你咪即刻話參與暴動拉人？

佢係唔岩既 咁點撚樣？

終於跪低

終於有唔啱啦

係醫院抓鳩人

喇沙之恥

毅進仔識計數就唔洗讀毅進啦

處長話佢地唔啱
唔係自己既錯

互相幫助定互相問候啊

唔岩
不過唔罰

今日呀sir 心情好撚曳

立埸個新聞官真係撚狗

開乜撚野會呀
做好功課先啦,
咁撚高人工

快啲問埋自由閪

如果佢咁樣就唔岩既

唔岩 唔洗罰?

有射中頭咩?我睇唔到喎 夠薑你味直接去警局投訴囉

一哥話警犬唔岩

立場好波

個pr玩咩呀

好波,屈到佢講自己人唔岩!!!!!

互相幫助？ 單向攻擊咋？ 屌你老母

PR失業了

原地放工就係示威者
警犬能9就立起相機變返記者
正

唔岩 但無處罰

你準時出現先啦好嗎 遲半個鐘

唔岩不過可以繼續做

中文都係唔好

加強訓練？
全撚部入返去操多27週啦屌你老母

狗:夠膽就出黎講傷勢 一講就拉鳩你

準備俾人屌死

小心班狗記你老母呀

來源:Carey011677

又一定 又可能 想點

ok當前線condom了

班毅進狗
搞到你大佬比人撚

包你老母咩

佢咁講上到庭會唔會有得打

有無人問點解警犬無 show number 啊 屌你老母

想問隔離兩人係陪坐？

班龜係醫院搶人

連初線訓練都達成唔到
叫左讀多啲書

記者朋友,佢話自己人唔岩,大作文章plz

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

加強訓練？
下次係未會打鳩班記者

又叫你報案

PR係咪自已友

布袋彈係咪可以射頭呀屌你老母答啦

處長: 我屌你點解抽極都唔中大公文匯TVB

署長話你地班狗唔啱呀
睇下你地腦細點對你地

體你老母

即係初級水平都無

級*

幫助？使唔使又要貼個IG Story出嚟？

訓練不足你就比佢上場你有冇病呀

SCMP NOW APPLE 01 立埸
冇打龍通TVB???

一班狗雜種

叫頭部中槍者去報警，條友係咪傻架

佢都唔知可以講咩

問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊

將示威者類比成黑社會⋯⋯ 而家又話自己啲同事唔啱。
盧Sir你今次仆街喇，句句都有位俾人入。
PR都算醒扒，唔怪得之遲開show又快啲收皮。

泣哥「屌完未呀！再嘈我就叫畜龍隊打撚死你地」

又低殺傷力

盧蛇唔攬班細會唔會比人做反

低殺傷力武器？？？？？？

水樽同子彈係對應武力

低殺傷力？ 射頭？

低殺傷力你射頭啊屌你老母

唔好再撚佢啦 一陣嬲又掟催淚彈

問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊

咁都低殺傷力？收皮啦

唔好意思 轉一轉focus

低殺傷力但描頭

你食一槍，我食兩槍

低殺傷力武器

又講外國

小心為上戴定頭盔 ，可能係鴻門宴

低殺傷力力？
盲撚左啊
一世咖屌你老母

係外國你班撚樣死左啦

打撚到記者司機入廠
包容下啦

又提外國 外國年年用呢D殺死人

俾我射兩鎗ok?

唔得閒睇live
請問記者問左記你老母同自由閪未

低殺傷力？ 你不如試下？

屌你老母盧偉聰講野九唔搭八

分化前線警員同處長啦
明顯用完即廢
咁撚辛苦日日輪更就比你話唔啱

前線變condom

記你XX

又低 你試下丫

立場好撚嬲架
買水俾同事都話咩攻擊性武器

見佢唔到 亂打

如果 如果 屌你老母

屌你呀一哥 班手足咁落力你話佢地唔岩？

但你地射頭呀屌你老母

低殺傷力..
遠距離 尋日邊忽係

咪撚再講扔磚啦

應該係啱啱前線完再過嚟

文宣手足 要mark低所有野做文宣呀

你見佢唔到 但又想射到佢?

下次落去同返班狗咁講先返佢地就啱

狗王話同記者最客氣 ，好有heart 。原來用head shot係禮貌手法，學到野。

掉氣油彈會用實彈

低殺傷力？
你俾我射一射個頭吖

吐哂血呀盧sir
低殺傷力

開乜撚野會呀
做好功課先行出黎啦

全部廢話

屌你老母位女士完全冇威脅都要咁做警犬

克制

source?

入撚咗院呀 屌你老母臭閪

大佬同處一室
佢放催淚噴胡椒邊有得走
梗係預防左先

割席啦啦割席啦
擘大眼啦
自己係前線收order打人
有咩事啲高層就話係佢地唔岩啦
睇清楚啦 黑狗

處長應該親身試下有幾低殺傷力

係啊
即係佢判斷佢哋伙記用得啱唔啱係圍內玩晒！
所以點解佢可以咁肯定講
用就一定啱啊！！！

屌你老母布袋彈像膠彈低殺傷力？你射頭喎

對方用適當武力嘅情況下 我地就會用適當武力

咁我地掟水樽你掟水樽好啦

乜撚野如果呀

記者朋友問下佢你唔比較下外國示威者同香港示威者既差別？？？？？？

唔岩
咁又點呀 傻系 我係唔會罰架啦

一百零三萬人一齊去自首, 攤煥全港狗處

掉磚係你果邊wo

一句都聽唔明
1999

保證唔到啦

結論：我話ok就ok

發爛炸
又話對記者好客氣

睇黎蘆薈蔥好快會步Sorry Sir後塵

好勁

又黎扔磚
邊撚到有扔磚

如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果

一哥真係真心膠

拎嚟玩下呀署長
你企遠啲 我射下你
低殺傷力武器

阿姐單野呢

布袋彈橡膠子彈話冇殺傷力，而且仲要近射，盧犬處長咪再掩飾啦

警察開槍射你就一定啱既
支持班差佬去打劫銀行
咁就一定啱
係間銀行錯啫
錯咩？我唔知道

到底市民琴日做咗啲咩

你地8點? 我地9號等到12號

刻制你老母

低殺傷力但射到入icu

開乜撚野會呀
做好功課先行出黎啦

係林鄭先忍佢

唔好再追擊啦

盧sir今朝比林鄭屌到開花已經好慘

低殺傷力 ？headshot呀你老母

屌你老母射到爆哂血
又低殺傷

佢啲伙記咪有

懷疑佢假扮處長

點解釋乜撚都冇做過你啲𡃁直接開槍呀！

佢個防守係咪先發制人

克制 射頭已經好克制 我唔克制我衝埋黎打你兩槍添呀警犬

放晒水

我地責任保護市民

咩叫好勁好勁

嗱嗱嗱 有機會用真子彈啊

土製炸彈就大紫荊啦

外國勢力，顏色革命！

大大聲話自己班細唔啱

我...我...我...

不斷屈義士掟磚

保護市民

講到等到3點好克制？_？

近距離開槍喎屌你
死得人㗎

問佢班細連議員都射
而家又講保護

ok 雞尾酒就會實彈

低殺傷力？射中頭點叫低呀

過萬同幾萬有咩分別

英文

你老母臭閪
好耐無見過咁既環境? 佢活係平行時空?

又英文

突然又識計數 計到幾萬人

懷疑不是正式錄用

點解唔問唔開路俾救護車？

遠距離掉磚，我地見佢唔到，就希望用橡膠彈擊中佢??? up mud 7

英文黎啦

下次用呢個啦

記者面對你地班狗壓力仲大

咩叫自由閪?

English question

又用英文玩狗...你地班記者死緊

今日最大笑話：我覺得我地既同事已經非常克制

可唔可以問下佢點解唔比白車入

又恰佢英文

格離兩個滴撚哂汗😰

Financial Time問解放軍

根本唔知點兜

暴徒

PLA?

進攻就係最好嘅防守

Pish 希望有後排記者睇到

邊撚到有掟磚？

處長:屌 又英文

english
個樣即刻變左

佢個樣 心諗仲有

點解釋示威者乜撚都冇做過你啲𡃁直接開槍呀！

解放軍

好多段片 都見到發癲既狗
有無人去查啊

剪個段係個警員唔岩出黎

下次係班警犬面前loop住播

如果唔克制會點

FT

佢心諗屌 又英文

又雞腸

呢個盧sir好唔掂 call番許sir番黎得唔得

仆街 又嚟英文

又English question，PR你仆街喇今次

Commissioner i wanna ask what is gi yau hai

又 first of all

下次佢應該唔敢再公開搞記者會....

著緊速龍裝

求原片

見唔到都照開槍

問下點解唔比白車入

Secondly

尋曰邊有過萬 遊行先得廿幾萬 唔識計數
條友真係中英數都唔掂

低殺傷力會入撚曬廠？

we will def粉尼ly not seeking

啱啱行開咗 個記者問咗啲咩

diu, no chi...

點解可以答得咁柒
好似弱智咁
我仲諗住你開槍會話阻嚇 打中就係意外

又First of all

睇黎犬既克制同我認知既克制，好大分別

區諾軒FB live

佢唔識講英文架 一定離題架

記者夠係八點踩到零晨啦，換嚟一大堆自由閪同記你老母

有冇記你老母重溫

單刀直入
問啲片

佢啲英文真係好好笑

Er Er Er Er

邊間傳媒

一哥仲柒過你地冇做錯到 柒到唔敢睇

佢d回應真係on99架wow

PR玩鳩處長英文補刀

睇下會唔會有thirdly

似係

followly

人地英文唔好唔好再問佢英文問題啦

一定係警察接住舊磚啦

個pr實仆街 第一題英文 第二題蘋果 第三題now 第四題01問勁多 第五題立場 最尾又英文

攻擊就係最好嘅防守

處罰啊，
訓乜春練啊？
互相包容互相體諒？
適當武力？
好似係子彈咁？
你up乜春啊？

唔撚答 走佬

屌你老母又話布袋彈低殺傷力
人地醫生都解釋埋比你聽
讀得書少真係on9 d

走都走唔切

啡ly

堂堂一哥好似FG見工唔夠信心咁答到口窒窒

記者又恰毅進仔唔識英文

講咁多，即係班狗當值咁耐，好累好嬲，搵你班暴民出氣啊！！！！

佢英文level 同澳門特首普通話level 有得fight

記者唔該問佢 前晚金鐘站大型搜身行動 多次比鄺議員發現搜錯身 會否對所有被搜市民道歉

Financial Time

急撚住走頂唔順

一哥唔掂喇

咁就完左?

盧蛇敗走

後面大獲喇

集齊所有資料證據
告到佢上國際法庭接受反人類罪行審判

中學EXAM?
first of all at the moment

P

要唔要補習下英文

克你老母制

唔好意思 因為我有其他公務

有冇人留意全部警犬答英文：
thank you for your question
first of all...

笑死琴日又幾萬 9號得十幾廿萬 都唔知點計數

點解記者唔直接比片佢睇！

答咁少 屌

想問followly係點解

做得好
我係真心架

堂堂一哥笠水呀

唔得啦佢 佢作唔到啦

其實佢隔離個兩條友有咩用

前排帶頭盔揸長鏡根本係嗰日嘅裝束

屌句句入骨咁撚串 叫速蟲黎啦

Veli veli

全部都係廢話

記者好野 PR好野

邊個女記者話做得好

認真，有沒人覺得佢凹哂水，想卸膊

屌 遲到早放 超級打工仔黎

記者們
可以除裝啦

咁快笠水?
未畀大公文匪問問題拎尾彩wo

講大咋

敗走我有其他公務

遲到早退， 紀律部隊喎

全部新聞都係硬野

SCMP, NOW, 立場, APPLE, 01 同 Financial Time

問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊
問點解警犬無 show number 啊

因為打人唔洗本 殺人唔洗填命啊嘛

Q&A

走lu

記者: 佢係真心既

邊隻狗俾磚頭砸中呀？叫佢自己一個行岀黎講，我相信d’暴徒’會肯say sorry既

成班記者恥笑緊

記者: 全部都係廢話

屌 冇自由閪 冇白車

數學奇才嚟

記者：問過啲野都無撚答過，全部都係廢話

「全部都係廢話」

遲到早走

大家繼續瘋傳警犬英勇行為影片
好明顯署長開始淆底

聽到記者恥笑我係真心架

收到音:全部都係廢話

全部都係廢話
我係真心架

哈哈哈...處長佢本身以為
係TVB...大公...星島....文匯....明報....頭條...完

佢都有少少量暴徒
但後面既和平示威者都照清

有公務處理 call速龍入黎打撚到你地仆街 問丫拿

一走就齊齊笑鳩佢

有記者話全部都係廢話

盧蛇英語教室
獲益良多

走得咁快 仲想睇多陣

遲到又早退

笑撚到仆街

全部都係廢話

好大膽呀

我地可以繼續表達意見 只要市民唔好衝擊黑警?
發夢6月9號 市民企係到 比狗追海富到地鐵 追到巴士站 再到公園

d記者笑9佢係咁話自己真心

跟本都唔知點答 尋日擺明過度武力

記者瘋狂恥笑佢

記者朋友

遲到早退 仆街

PR大獲了

依後有人屌鳩我英文差我就話一哥都係咁講

睜大眼講大話，聽到都忍唔住笑

PR今次死得啦

問多幾條我唔記講過咩大話 穿咗煲點算

有冇人可以整張圖話比記你老母果位同事知，一哥話你唔岩呀

外國記者係咪投訴緊聽唔明

遲大到仲早收工？
記你老母部隊係唔同啲嘅

答非所問

答咗等於冇答

中文唔得、英文又唔得、數學又計錯數

這時正式錄用的處長嗎？

呢個記招警犬完敗
揀中晒蘋果/立場新聞
唔知係咪個PR助攻

又想玩分化 係咁屈人係暴徒

唔好搞我後面

唔撚係呀醫院比佢咁做？

佢心諗：點解唔係大公報CCTVB果啲嚟問既

玩鳩一哥

返去睇返先

香港暴警毆打香港人嘅片絕對要back up，追究到底

推
高質
唔知笑好定心酸好
呢張圖背後既意義同代價...真係香港人先知
btw
記協好波，文宣組好波

依啲先請

講記你老母果個係咪唔洗升啦

financial times聽完佢答真係R晒頭

TVB: 示威有組織，暴徒令警察有危險，警察克制，有壓力，望記者體諒。

一哥成日同毅進仔玩 搞到英文差晒

Sorry..... I can’t find the right word

好缷膊下
份稿應該好難寫

走都走唔切 真係蘋果講嘅咁全部都係廢話

大家唔好笑 佢真心架

出嚟仲要er咗半場時間

我諗佢走遲啲會暈低

懷疑pr係臥底 特登陰隻老狐狸

下至pc 上至一哥 都係咁撚垃圾

笑到就黎比人以為我係痴線佬

唔準再咁話盧警長，人哋hku出嚟㗎

成班記者合作
唔係英文就勁多問題 一係就啲幾難答既問題

宜家就係
醫院變左差館

一哥啲英文咁差

點解紀律部隊可以又遲到又早退既
紀律？？？？？

發自內心咪得lor 真心

人地係之後有公務

認真，依條友咁搞笑，唔似係會落重手，似係政府或者上邊去控制operation

有無人問佢啲警員公然係網上話要送香港市民上死刑台，係咪構成左公眾恐慌

咁似乎好失敗

蘆薈蔥點樣講雞尾酒
想知完整句子

笑完一下就之後笑唔出了
香港有個咁既署長 真係好可悲

無名PR好波
認真今場好多meme可以整出黎
爆頭=低殺傷力
記你老母係為你好
記者全副裝仲驚過對示威者(對比之前有段片示威者幫記者戴頭盔/拎遮)

佢係真心架
真心咁講廢話

唔係文宣組，見到出分力
外國人好尊重記者，推俾多啲人知

走夾唔抖

我係記者一定headline話署長問非所答

遲到早退 堂堂一哥 點睇自己呢個behavior

PR係咪有心
仲要無大公文匯

好難唔合作啦

I..I...I can’t find the right word

以後禁止記招講英文

真心廢呀

點解無人問佢有警員公然係網上話要送香港市民上死刑台，係咪構成左公眾恐慌

乜學堂教傳媒關係果陣唔係話佢地係敵人咩?

佢條友遲下都發架啦
中共越毒越發

無綫反了

要cap出黎瘋傳

大公文匯冇都算...TVB同星島呢兩份狗賊都冇點中

最尾
記者: 全部都係廢話

事後警告你咩玩法

呢兩條友起碼有講野丫
果兩條差佬聲都冇成碌杉咁

全程廢話，你不如唔好開記召，浪費大家時間

正常呀 堂堂署長wor

大家唔好笑，佢係真心架

文宣做野唔該

睇佢答野有d真心膠
d狗仔應該唔係好妥隻大狗咁林善
隨時係第個Sorry Sir

被人射親仲同佢地聯絡JM9

學張柏芝? 我係真心架

好想知佢下面d人睇完會點
而家撚狗咁撚

阻止人搞佢後面

人哋署長都係打份工啫 唔識英文咪唔識英文囉 咪撚笑鳩人啦
errr... sorry..... I cant find the right word

護菊

畀警犬打完去報警真係天大笑話

如果有問 我幫佢答埋
'我手頭上冇喱啲資料 答你唔到'

幫手逗住

搏拉咩，cls

dllm

咁易點都唔中
冇頭盔一定係啦

堅定流啊

睇到都冇用啦
「全部都係廢話」

內外受敵

記你老母可能學堂教既正確稱呼黎

警犬沒收救護人員救援物資，疑違反國際人道法

下次我唔識講可以用呢句了
唔使再errrr

比起禿鷹好似冇咁大信心

真心ONL9 真心架

要問佢阻止救護車救人係咪跟足指引

屌你老味
第一條英文題已經問非所答

遲到早退唔怪得下面果班不知所謂
一哥如果以加去再in 警察有冇機會入到警校

D答案又滿足唔到市民
又對D記者講哂唔好意思咁，D前線警犬一定不滿
兩面不是人，抵撚死

堅

幫手推一推
特別記者全副裝真係好諷刺
你諗下仲要室內黎嘅

HKU出黎講D咁既垃圾英文

佢真係真心蠢唔係扮架
聽到佢話叫中鎗個啲去報案個下
真係忍唔住大聲笑

I can’t born in a right world

盧sir知我地呢幾日心情唔好 講下笑搞下氣氛

署長：六點啦放工啦屌，我都係打份工姐

返入去屌死個pr 都似

英文搵一哥 普通話問特首

TVB淨係得一段仔用咋陰功

Sort I can’t find the right word

留意返 用鎗射頭個到佢無答到

Um...the ummmm pe-people using er er I cant find the right word

禿鷹地下黨員黎
同689同伙

做乜唔問佢警察執法有無政治立場? 點解有警察係現場話示威者「自由閪」

有暴徒掟鐵通同專
但著住警察制服
點解嘅？

睇嚟開槍個毅進仔同指導嘅韋sir
要比阿盧蛇祭旗了

又喇沙又hku
但出啲咁嘅英文

點解冇人播片比聰哥睇
十隻速龍圍住個訓係度既學生黎打叫人生安全受威脅？我生存令你受威脅？

叫佢直接contact 返扔個位

冇所謂啦 都冇人睇㗎啦

知唔知個醜字點寫

最大果隻狗都咁，好難想像下面班狗既英文

上得高/連登多

幾十年前又喇沙又港大出黎點解D英文會搞成咁

好感動，過左數十年仲記得中學老師既教誨

對 一哥level 用錯the都是合理

佢點入？？？？？

佢會話冇資料
叫被打果個人報警

記者果然有文采 簡宜精
6個字幫處長做總結

做左狗智商會歸零

應該Cut哂發問環節

剛才佢話得19 宗投訴 大家識做啦！

可能腳下面拖住條鎖鏈

叫條友報案呀
如果射死左應該點報案呢？

中文又口窒窒
英文又唔識講
仲要講既都係廢話
垃圾

蘋果真係抵俾

鳥盡弓藏 兔死狗烹 中國五千年文化精粹

Hku乜科？

屌佢地鐵都催淚彈啦
萬一佢將會議室變毒氣房點撚算

毅進仔你咁高要求做咩喎

魏晉仔唔識英文GA

出師有名嫁
林鄭都係咁講

born passive voice

有無人cut到記你老母果part

有 佢話唔知係講邊單case 係咪真係佢同事做
堂堂一哥d argument小學雞到 笑撚大人個口

佢咪話叫你比人射中果個人自己出黎報警 比佢地查下係咪象膠指彈既傷口

過往都有暴徒扮警察囉

有答
話唔清楚個別個案
希望當事人主動報案等阿Sir知多D再回應 (自己獻身)

一哥話佢哋一定冇錯

香港大團結

64

原來係自由閪 我係咁聽到豬閪

thx pr

呢個總結正常人都做到
奶共就要開始作文

跟住就可以charge你暴動罪

官方公布的資料，盧偉聰於1999年至2002年間，曾被借調往法國里昂，出任國際刑警秘書處出任聯絡主任一職，任內再被擢升爲國際刑警亞洲及南太平洋區助理處長，是首個華人擔任此職位；而在鄧竟成任處長的年代，盧偉聰已獲得器重，當時已有觀察認為，他勢是未來處長的大熱門。

原來做過國際刑警

屌你大學con會啲答問質素都好撚過佢

第一樣入咗暴動先

無得叫速龍打你啫 有嘅話咪記你老母囉

講普通話多過廣東話同英文啦
屌佢老母

返屋企休息係公務

識睇人都知,依個一哥應該都係鳩來，得過且過，咪搞咁多野多d人，完全唔同上手明黑你果種感覺

好大機會政府夾佢點搞點搞

屌真係由頭笑到尾

大公報 文匯 星島去撚哂邊呀

比人搞後面太多

呢層你問番佢

比人爆完頭記住即刻起身去報案

去過法國三年
下次用法文問佢

國內報紙小睇

928放87粒催淚彈 琴日放150粒

喂，佢咁樣話自己英譯中錯
琴日講騷亂，今日話應該意思係暴亂
咁撚樣都得？
龍門搬撚到返北京

強烈要求分開個武力指引啦
佢講用得啱就啱
同港鐵「我話ok就ok」同一概念啊真係屌

比你射到爆頭入左醫院點報呀，on L 9

好撚驚，一陣俾狗打點算

第一我記得係南華早

死左咪無人出黎報警，即係無咁既事

屌佢老母無人聽

睇到佢d爆頭回應就火都嚟

Looks can be deceiving

呢個記招可以重新睇一次

其實佢個款似文官多過似武將

HA 更新database system ?

記者和觀眾心諗：五點開始！你遲成半個鐘，聽你係咁兜，仆你個街

垃圾 DNLM呀頭咁既質素 唔怪得手下全部都係文盲警渣

條link廢嘅

爆頭低殺傷都up得出

咁就佢地唔岩啦，無跟指引，我地會設檢討會斟斟

尋日佢開記者會時就開始開殺戒亂開槍掉煙，當時仲係話騷亂
似係有警犬趁佢行開就狂落order

呢班記者先係最高質
令到一哥出大醜

佢似求其up一句快手清返個場
然後任由下面點玩
但係又唔講明唔好去到太盡
結果出事而家淆底唔識答

醫院野唔清楚

仲要係警方嗰邊

點解唔問警員紀律問題 係咪殺紅咗眼
又唔問點解要係現場影相慶祝獵殺市民 又唔問係咪指揮官無能力控制警員令警員失控

on9無撚用架
自己睇下之前監警會告得入警察關於職權既投訴得0.0x%

又學到嘢

聽到好撚辛苦，緊張大忌係errrerrrerrerrrr，佢啲pr唔敢教佢？

而家話自己中英翻譯錯呀

係識既一哥入面

李明逵英文好似最好

有冇人cap到高清圖啲記者既衣著打扮

準備meme圖 我今晚sd俾台灣同南韓fd話
香港警方爆人頭係低殺傷力

啱啱唔係好聽得明署長啲英文
淨係聽到佢講啲街名個時係咁 汪汪汪

政府官員咁撚樣都得
以後唔撚洗玩

Pr自己人

有冇條收音好d既replay 蘋果果條太多快門聲

晤搵左右護法答下？

唔祭佢唔通魯蛇食呀

睇完都唔知睇咩
識係知原來一哥都唔識字

盧蛇可以轉行了

港有處長說英文
澳有特首說支語

都要靠PR助攻

懷念許蛇

一隻手掌拍唔響
呢d問題問許鎮德應該都應付到

好似係社科

你班手下行為你乜都唔知？
我屌你老母啊

我手頭上冇呢啲資料 答你唔到
Sorry i can't find the right word

小心開槍

一哥答問題唔洗pr教

講得蝗語多
唔記得英文點講

子華度兩年棟篤笑都冇咁好笑同離撚譜

個約數係幾多？

Sorry sir

用得就一定啱係咩意思呀仆街

點解無人問e條，有個on9 記者浪費左一條問題

聽佢errrrr真係好撚好笑

呢個真呀屌

前果兩年sell 更新個system 冇記錯

咁我地希望署長可以棄暗投明啦 撥亂反正

求其搵個連登仔都識9up耍走班記者啦
係得盧蛇唔識

yes
低鳩能，問報名驚員係咪冇政治立場

CCTVB剪輯部: 屌你老母點剪呀

記你老母之前apple講咗

公安黎 識西英文咩

問唔到盧狗，就問佢老母保安局局長李家超囉

真

堂堂喇沙仔做到咁高級啲英文咁樣

是日金句：
Sorry I can’t find the right word
I’m not sure
大家唔好笑先
大家聽我講 我係真心架
仲數緊...

要cap埋係室內同警方地頭效果大啲

有冇人聽到係邊間傳媒
屌問埋曬d廢話

聰哥不如你試下唔著制服 單拖去金鐘 睇下你班細認唔認得你 會唔會射鳩你

洗乜搬
龍門一早係北京

問比卡超咪即係睇佢西口西面藐晒咀講廢話

其實問題好簡單
可能佢真係太緊張
一般廢up都過到關
下面班細搞到咁大獲
佢都無面

你話笑死唔笑死

記者問得太重覆
基本上只問三條問題
武力指引
醫院拉人
記你老母

蘆葦蔥 用 6 12 類比外國同類示威者 又唔講外國 大部份組織有冇將6 12 睇成暴動 無人問
150粒催淚彈！？
暑長食多啲蔥啦聰明呀

第二張有狗logo

呢幾日出街要咁

第一步 幫自己增值下先 （署長）

返工睇唔到
有無人問佢記你老母單嘢

用得就一定啱

一個麻甩佬咁樣同你講

X4 就差不多

仲叫俾人爆頭嗰個報案係咪 on9

有個on9浪費左一條問題

笑到d膠都跌出黎

似係做野鳩流流，佢今日咁好明顯唔識tackle, 明顯係下邊放左狗，佢自己都意料之外，佢可能連入邊d operation 既execution無班或者無say

其實警隊俾人笑不無道理
-出埋d咁既人lead
-下邊果d似打黑社會交同eq極差
-無晒定已經唔重視專業性

唔播發問環節咪得

召喚民宣巴打
一個好嘅meme可以幫佢地流芳百世

有無問點解d所謂畜聾小隊點解可以唔show警員編號

痴撚線公司

呢個問題好撚大

投考警察政治取向
屌呢下似d考官擺明放水送分

可能過度受驚入院

星期日遊行dress code戴頭盔/反光衣有無得諗？
如果幾十萬名市民戴都好撚震撼

一開波英文記者
第二個就蘋果
直情講埋記你老母出口

希幾好

要啦，香港有幾萬個暴徒未捉到WO

記者 唔該你地啦 唔好係咁問不同既open question
要問closed
道歉定唔道歉
示威者是否等於黑社會
唔特登去醫院捉人咁是否行bit入左醫院
答完frame左再不斷drill佢
再有記者會，唔該醒少少，要令最大個個出醜，部門蒙羞，士氣低落！

唔好彩死左點報
一報就入羈留房點報
是咪on9

好想睇番

有 但要幫手買 同派發

班記者撚狗咁撚

驚到堆埋一堆

笑撚到我

我聽到話 做左就一定岩既 但之後再檢討 wor

Looks can be deceiving 表面越nice內心越黑暗

唔係有段片有個高級督察定警司show自己個pass出黎話代表佢d o靚架咩，做咩冇人問

蘋果facebook

咁佢點答？
冇睇到

以前安心事件都唔會註冊蘋果會員
但今日註冊左最有良心傳媒

反光衫好似係記者特徵

下次再有記召d記者可唔可以傾定邊個問邊d 唔好重覆問

一定要啦
要問埋pp屌你老母自由閪算唔算恐嚇
用返同一個語氣要拍撚埋門呀嘛

有部分傳媒中資底
所以故意放生佢？

國際金融中心一哥 can't find the right word but free pussy ，report your mother

阿sir食午餐洗撚你教

記者朋友respect

比人記完老母

應該係thoroughly

林鄭落台都唔夠
呢隻廬狗都要走！

香港真係勝在有佢地

01同scmp可能係
另外4條now 毒果 立場 financial times都已經火力全開

一係就扮晒野，唔係就似puppet，背後應該有人skip佢落order

痴左都照扑嫁

如果之後啲示威啲人話呀邊個邊個係廢柴咁點算

香港01記者問得好到肉喎 女記者好波！

第一條south china
最尾喺邊間

記得CC埋比報館。

李家超 鄭若驊

放生就文滙大公啦

我覺得最嬲同最仆街就係果句
用就一定岩

屌你老母咩叫一定岩
係咪就係打撚到義士仆街，射到爆哂血
就係岩

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

扮得太似囉 問咩啫 總之我哋就一定啱 無做錯到

"記你老母"
採訪暴徒小心d保護自己好合理

扮㗎咋
等你以為佢都好慘
對敵人仁慈就係對自己殘忍

上面幾個咁都有得幫狗王洗白白，你估真係鼻頭有肉心無毒咩

唔只市民, 記者
而家連美國 歐盟都出哂聲 黑警準備向全世界宣戰!
G持

推，我覺得問得太仁慈

記得backup
Feel到好快del

睇字都覺得好笑

勁似141 叫手足幫襯下先

一定岩，但又會檢討
咁姐係岩定錯呀
媽，我好亂呀

唔好推啦

傳媒請大字報導呢個

尼個呢！！！！

警方做嘢係經嚴格訓練 有嚴謹指引 呀蛇做嘢唔洗你教

香港記者係咪唔識問問題

有冇記你老母既backup

香港人本性善良啫

黑社會地頭喎

唔通大風咩

加埋個logo 係指HK police station啦

成隻豬係咁

有個
問投考警察是否還是政治中立
心諗問乜鳩

痴線！！笑死我啦

盧處長口才要再進修下，係咁兜

呢D算唔算黑色幽默

Pish

同意 個阿叔都唔知係故意定真on9

兩個唔同的度，咁都可以錯

已經好過之前
今次pr明顯揀人問
以前一定係黨報 tvb實有份

叫你見工呀而家
邊條粉腸係度亂咁問呀

係咪即係以後比狗𢭃可以話差你老母再問佢拎證睇

準備tea?

唔係想 係直頭放左
有朋友琴日做press
佢話有幾個tear gas係正佢隔離爆

條仆街真係全力助攻民陣
睇完佢訪問真係直接叫多一百萬人出黎

翻譯錯，但條罪就擺重d嗰個黎告，咁撚樣都得？

你去派佢帽啦 比南亞仔派帽應該有排比手足笑

成個記者會都睇得出佢越答越心虛

射頭,去醫院捉人,射記者

佢越答個表情就越緊張,口都疾埋,對眼不斷咁眨

通常政府會有一句 一切以英譯本為準

不過都喺佢講哂

如坐針氈咁

我覺得都問得啱
警察原則上係應該政治中立
但眼見大部份都唔係

真 個間咩報館

聽唔到係邊間報社
請到個咁嘅廢閪

廢事又要收返個牌啦

PRESS

民迫察反

如果有PowerPoint 用就好

我想知記你老母個英文係咩

會唔會遲下小器到話人地戴口罩頭盔係想搞暴動㗎？你知㗎啦佢地同鬥牛一樣俾人激一激就會失控㗎嘛

唔好推啦 搞到人就唔好啦

盧偉聰要負全責

而加過黎有無用？岩岩放工

Journalfuckerlist

一哥係咪特登扮鳩 想分散大家注意力

BTW 反送中

話公務要處理
可能係去立法會餐廳食tea
順便問下人地生意點

信我一定係講個別事件 要叫人出黎投訴了解

佢都話人假扮記者，咁咪以後記者裝束咁示威遊行囉

PUSH

其實好高質
成個記招落面落得好勁
一黎帶哂防備裝束
之後又暴露哂一哥d英文

一哥好叻

咁就做到一哥

感謝署長提供是日笑話

佢 i can't find the right 點算

佢啲內容鳩得黎其實好挑釁
爆頭係低殺傷已經撩起啲人嘅火

個人長處
屌細細個就係狗

無聲抗議 好波

呢個一半半
擺明串警方

記者今次好落力報導，唔好害到d記者

歷史書
三國演義

邊間咁on9

Yijin仔唔識press點解架

今朝聽881講 話有人最近既考警察既時候 當度完高磅完重之後 會off record 問兩條問題

Q1 你會唔會參與遊行
Q2 你支唔支持送中條例

如果答會既話 會即刻叫你可以走

個press con麻煩back up同做中英字幕

影班相坐到班主任隔離屈撚到...

林鄭真係仆街，功自己領晒，鑊就比晒下邊

成個韓國魚profile咁

毅進仔：記你老母

er er er er

有係人cut精華出來

就咁一張圖其實冇人明你講緊乜
仲以為你想寸香港啲記者廢

立場新聞呀嘛

個男記者問咗一條

Avenue唔識讀

You shoot the press
你射壓力
D犬係知咁多 可能諗佢up乜9

有冇能人執執佢

係一個明明應該係全港最安全既地方著成咁
笑撚死

叫手足去中出即飛先 等佢生個喬寶寶先

Motherfucker識聽啦掛

邊度有得睇返重播

蘋果fb/ YouTube

真接改press conference in police station咪算

記得做back up
爆頭係低殺傷一定要cap番低

佢最仆街係話有人混入記者
屌你老母有件rthk人比你辣低左
咁都講得出

屌你 個人長處個part

有聲

Miss咗有冇足本重温

記你老母好似你商台記者？
有冇出嚟確認身分？

好有potential 做到 international memes!!!

ust南亞仔上吧

Here is Hong Kong
Not China
Not yet

link如下

s/ComplaintAgainstPolice_c.htm

我不嬲對啲傳媒好有heart 想笑死人咩 屌佢老母

最後果句

係人都有本能知道邊到危險d
bbc記者搵示威者訪問係就咁直行過去
佢係有戴豬咀 不過都係因為d彈射到黎

今日 室內
希望巴打搵返段記者無裝備報新聞 示威者借晒裝備俾佢嘅片
個記者係講普通話嘅

鄺神可唔可以開記招講
如果照橡膠彈低殺傷力
我相信扔野只不過係r痕

我個人冇咁飢渴 不過啲手足就難講

係班狗耳中係You shoot 聽唔明 Motherfucker 係咁多

巴打eq真係好高

有heart到記人老母

一句情況相當混亂會詳細調查咪得
講乜鬼叫義士自己報案 又檢討小組

借個post黎宣傳下

近日香港警方都辛苦啦。有鑑於此，大家遊行時應該歌頌下佢地，感謝佢地’維持秩序’

呢個署長比上一任署長，起碼肯認衰
係言談中佢自己好多地方衰左

得罪傳媒後果好嚴重
各大傳媒們 識做啦

喺連登日子有功

法國佬有講埋s呀，係plural

擦鞋仔

打到危殆都係用低殺傷力
隻隻狗都係John Wick，認真起黎應該係屠城

講英文不過有講廣東話唔該同普通話謝謝

呢句真係最痴線
言下之意姐係話自己警權無限大

想知佢係記者定blogger 搵唔返段片

認真
我覺得呢兩日要同身邊人多交流，好多人仲冇點睇呢兩日嘅片，或者淨睇cctvb

佢頭先都講可以唔警告就開槍

警例係寫明開槍前要warn
除非佢唔跟加而家del左佢

警方PC，盧偉聰direct quote

「記者朋友，大家都知我哋對記者最客氣、最有禮貌......大家唔好笑」

「150枚催淚彈、數發橡膠子彈、約20發布袋彈」

「(記者：你之前用騷亂形容，之後定性為暴動）因為英文譯中文譯得唔好，我當時係想講暴動」

「我哋唔知你講嘅受傷個案係點，佢可以報警、話俾我哋知佢點受傷」

「我希望大家（警方和記者）互相包容，互相體諒」

「橡膠子彈、布袋彈係低殺傷力武器」

「佢哋係有組織衝出龍和道......有組織策劃衝擊防線」

「我哋係逼不得已使用武力」

「一般有時間，我哋係會先警告」

#記你老母

秒秒都係精華
建議睇晒 條片唔係好長

漏左句
「我係真心㗎」

用得就一定啱

可以唔警告都得

搵人back up加字幕 sd埋去其他國家

Sorry I can't find the right word.
屌你老母，咁係 er er er
聽撚到我呀

Video Link

or

SCMP問佢係咪Headshot都無答

下次著埋避彈衣😂

可行情況下先會警告

佢咪話冇資料
叫傷者去投訴囉

係 第一題英文記者問係直接skipped
之後中文記者問
佢就扮唔知邊一宗案件
又話傷者無報案

殺唔死人咪低殺傷力囉

放埋r/hongkong

蘆偉聰 老婆做雞

老母生癌死

個仔被雞姦

好撚正

笑撚死 諷刺到仆街

好型

啲記者都當面笑鳩佢

真係今時今日警察仲衰過做雞 俾人當仲落面問候死全家

我亦都衷心祝福全港警察

老婆做雞

老母生癌死

個仔被打靶

好正呀，日日唱

戰地記者係怕流彈，而加暴徒同速龍瞄準你

呢班記者搵命搏架！入犬隻地盤wo。叫我入我腳都震啦，容乜易噬我呀

多謝你為我帶嚟一下歡笑
兩日冇笑過

有線新聞播左 Er er er I cannot find the right word

有無問點回應記你老母？

暴動之下殺人都得？

咩呀,影相班相坐班主任身旁都要擦下班主任鞋做下奴才先坐得呢個位
做狗呢個習性完來由細到大培養出黎

連仔，呢個po解鎖1001

依家我先明

有啲似周星馳啲電影既感覺。

好似CV冇嘢寫求其搵嘢寫呃字數咁。

佢地一係射頭一係就射眼，你著避彈衣有咩用

CS
B 8 2

呢次記者會值得睇多次
係搞笑既

好掛住許BB

我地就最講dis屎平

香港記者都係和善一D, 無外國記者咁狠同陰濕

驚呀

推出公海

英國直頭唔敢用橡膠子彈

政治部出身
呢類人先黑到底

sor
我都無呢個優點

台灣有聯合重工
香港有無線創造

我都唔想歧視
但係大陸人真係睇得出

啲狗連記者都丟teargas架
安全啲好

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

幫手推

係咪蘋果

文宣部到你地時間

一係巴打額外開新po, call人幫手推?

幫手推依個先

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

打仗都唔會打記者，更係要重裝

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

PISH

唔係好明，尋日記招講咗話係騷亂，今日先更正係暴動，咁點解可以用暴動罪拉人？

地下黨員升得特別快

長處影班相

正到

推爆死黑警